<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<information>
  <db>
    <id>184</id>
    <ui>62</ui>
    <name>Popeyes Vietnam</name>
    <url>popeyes-vietnam</url>
    <im>184_popeyes.jpg</im>
    <category>14</category>
    <phone>08 3824 2687</phone>
    <address>Popeyes Vietnam, 91 DUONG Pasteur</address>
    <district>760</district>
    <district_text_vi/>
    <district_text_en/>
    <city>30</city>
    <website>http://www.popeyes.vn/</website>
    <skype/>
    <facebook>https://www.facebook.com/PopeyesVN</facebook>
    <size>1</size>
    <status>0</status>
    <dayleft>0</dayleft>
    <jobleft>0</jobleft>
    <signupby/>
    <token/>
    <fb_load_newfeed>1</fb_load_newfeed>
    <fb_load_photo>1</fb_load_photo>
    <created>1464942817</created>
    <deactive>0</deactive>
  </db>
  <more>
    <about>Chúng tôi tự hào là địa điểm duy nhất phục vụ món gà rán đậm đà và giòn cay của ẩm thực bang Louisiana nước Mỹ ngay tại Việt Nam. Với nguyên liệu tươi ngon nhất mà không sử dụng gà đông lạnh, bạn sẽ cảm nhận được chất lượng tuyệt đỉnh trong từng sớ thịt chắc ngọt, mềm mại cùng gia vị nêm nếm đậm đà giòn tan. &#13;
&#13;
Không chỉ thế, với một thực đơn phong phú với các loại hải sản tôm cá, bánh biscuit, khoai tây nghiền sốt Cajun, bắp cải trộn hay khoai tây chiên tẩm gia vị Cajun, v.v. sẽ làm bạn hài lòng ngay từ lần đầu thưởng thức!</about>
    <whyworkus>Nơi bạn tìm kiếm những bữa ăn tiện lợi nhưng không chấp nhận một khẩu vị tẻ nhạt và vô vị. Nơi ẩm thực đích thực kết hợp với một thực đơn thú vị. Nơi sự thoải mái tận hưởng gắn liền với sự tiện lợi. Nơi những món ăn hấp dẫn đi cùng với sự nhanh chóng. Chào mừng các bạn đến với thế giới của Lousiana Fast. Popeyes cam kết mang đến những món ăn đích thực của vùng Lousiana đến với quý khách một cách nhanh chóng và chu đáo nhất.&#13;
&#13;
Where people need to eat on the go but don’t want to settle for tasteless and bland. Where authentic cooking combines with value menus. Where laid-back connects with get up and go. Where real food meets real fast. Welcome to the world of Lousiana Fast. Popeyes promises authentically Lousianan food served to you quickly and in a friendly manner.</whyworkus>
  </more>
  <companybanner>184_popeyes-cover.png</companybanner>
</information>
