<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<information>
  <db>
    <id>216</id>
    <ui>229</ui>
    <name>Jaspas HCM</name>
    <url>jaspashcm</url>
    <im>_jaspas-hcm.jpg</im>
    <im_banner>_jaspas-hcm-cover.jpg</im_banner>
    <category>14</category>
    <phone>08 38339925</phone>
    <address>33, Đồng Khởi, Quận 1</address>
    <district>0</district>
    <district_text_vi/>
    <district_text_en/>
    <city>30</city>
    <lat>10.773638</lat>
    <lng>106.70544089999999</lng>
    <website>http://alfrescosgroup.com/cms/vi.html</website>
    <about/>
    <facebook>https://www.facebook.com/jaspasvietnam/</facebook>
    <size>1</size>
    <status>0</status>
    <fb_load_newfeed>1</fb_load_newfeed>
    <fb_load_photo>1</fb_load_photo>
    <created>1468051860</created>
  </db>
  <more>
    <about>Jaspas đầy năng động ngày nay trước đây là nhà hàng Jaccs, cho đến năm 2001 đã gia nhập vào gia đình Jaspas với 3 nhà hàng hoạt động tại Hà Nội &amp; Tp.HCM. Cũng như người anh em Jaspas tại Hồng Kông, Jaspas Việt Nam được khách hàng yêu mến bởi phong cách đa sắc màu, sự bài trí hiện đại và phong cách phục vụ nhiệt tình, thân thiện.\r\n \r\nVới sự tinh tế trong kỹ thuật chế biến các món ăn từ các nguyên liệu nhập ngoại và các nguyên liệu cao cấp của địa phương, Jaspas đã thực sự thu hút được một lượng khách hàng mến mộ khá lớn.\r\n \r\nSẵn sàng phục vụ quý khách với danh mục đồ uống đa dạng và thực đơn gồm nhiều món ăn đặc trưng mà chỉ có ở Jaspas như: món bánh mỳ Pita kẹp cá hồi xông khói NaUy, món bánh bột ngô Nachos Mêhico, món thịt bò bit tết nhập khẩu và các loại mỳ Ý hảo hạng….\r\n \r\nNói đến Jaspas không thể không nhắc đến loại rượu Margaritas mặn mà quyến rũ làm say lòng người uống và đặc biệt là những bữa trưa tự chọn ăn thoả thích, tràn ngập các loại đồ ăn, đáp ứng cả thực đơn phong phú dành cho những khách hàng ăn chay. Jaspas còn phục vụ bữa sáng để khởi đầu một ngày làm việc khoẻ khoắn và hiệu quả hay có thể ngồi chuyện trò hàng giờ cùng bè bạn bên những ly rượu cay nồng sau những giờ làm việc.\r\n \r\nCòn một điểm không kém phần thú vị khi đến Jaspas, trong khi ngồi hàn huyên bạn có thể vẽ lên những tấm khăn trải bàn bằng giấy trắng với những cây sáp màu xinh xắn, hay trẻ con cũng có thể hí hoáy tô vẽ trong khi cha mẹ vừa dùng bữa vừa nói chuyện.\r\n \r\nTất cả những điều đó hòa trong không khí gia đình ấp áp, thân thiện đã khiến Jaspas trở thành một nhà hàng lý tưởng thậm chí cho cả những người ăn chay.\r\n\r\n</about>
    <whyworkus/>
  </more>
  <companybanner>_jaspas-hcm-cover.jpg</companybanner>
</information>
