<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<information>
  <db>
    <id>243</id>
    <ui>512</ui>
    <name>Dasis Tea &amp; Coffee House Vietnam</name>
    <url>DasisVN</url>
    <im>_dasis-tea-coffee-house-vietnam.jpg</im>
    <im_banner>_dasis-tea-coffee-house-vietnam-cover.jpg</im_banner>
    <category>15</category>
    <phone></phone>
    <address>Số 02, đường Phó Đức Chính, quận 1, +84 (08)</address>
    <district>0</district>
    <district_text_vi/>
    <district_text_en/>
    <city>30</city>
    <lat>10.7677479</lat>
    <lng>106.7011069</lng>
    <website></website>
    <about/>
    <facebook>https://www.facebook.com/DasisVN/</facebook>
    <size>1</size>
    <status>0</status>
    <fb_load_newfeed>1</fb_load_newfeed>
    <fb_load_photo>1</fb_load_photo>
    <created>1470308664</created>
  </db>
  <more>
    <about> Dasis Tea &amp; Coffee House trực thuộc tập đoàn JNU Group, là nhượng quyền kinh doanh thức uống Wellbeing với mong muốn giới thiệu văn hóa truyền thống của Hàn Quốc cho Thế Giới. \\r\\n\\r\\nTiếp nối 70 chi nhánh ở Hàn Quốc  Dasis Tea &amp; Coffee House luôn mong muốn đem đến cho quý khách những thức uống thơm ngon, bổ dưỡng nhất, không chỉ hợp khẩu vị của người Hàn Quốc mà còn cho tất cả mọi người trên thế giới. Dasis mong muốn thành lập thêm 20 chi nhánh trên khắp cả nước.\\r\\nChúng tôi xin trân trọng giới thiệu đến quý khách những thức uống làm ra bằng cả tấm lòng chân thành:\\r\\n\\r\\nCà phê và trà nóng của Dasis hứa hẹn mang lại những thức uống thơm ngon, cho bạn những phút giây thư giãn trong cuộc sống bộn bề lo toan thường nhật.\\r\\n\\r\\nBạn mệt mỏi và muốn thưởng thức một ly trà nóng? Hot tea chắc chắn sẽ không làm bạn thất vọng.  Với các loại trà tốt cho sức khỏe như trà mật ong gừng, trà hoa chuông đen, trà lá thông mật ong, trà Ssanghwa.\\r\\n\\r\\nCà phê được dùng ở Dasis là cà phê Con Sóc Beancero (cà phê sóc của Việt Nam). Cà phê Beancero với hương vị tự nhiên,độc đáo, không pha trộn các phụ gia khác là sự lựa chọn tốt cho những người sành cà phê.\\r\\n\\r\\nBên cạnh đó Dasis còn được yêu mến với các loại trà trái cây đặc trưng đến từ Hàn Quốc như: Bokbunja ( Phúc Bồn Tứ), Maesil ( Trái Mơ), Omija, Sansuyu ( Trái Sơn Thù). Với màu sắc bắt mắt cùng hương vị dịu nhẹ Fruit Tea luôn là sự lựa chọn tốt nhất cho những ngày nóng bức ở Việt Nam.\\r\\n\\r\\nNgoài ra còn có các loại thức uống đá xay như Smoothies ( Sinh tố) làm từ trái cây tươi xay nhuyễn cùng với Yogurt và Ice Frappucino béo ngậy với lớp kem Whipping bên trên hòa cùng vị thơm ngọt của Oreo cookie, caramel và chocolate.\\r\\n\\r\\nNhắc đến Hàn Quốc không thể thiếu được tô Bingsu mát lạnh và những chiếc bánh Waffle. Bingsu của Dasis được làm từ đá bào sữa và trái cây, sẽ tan chảy ngay trên đầu lưỡi của bạn, mang lại cảm giác sảng khoái, nhẹ nhàng. Bánh Waffle lại giòn giòn ngọt ngào với kem, trái cây và siro. Còn gì tuyệt hơn nhấm nháp Waffle cùng với ly nước thơm ngon của Dasis. \\r\\n\\r\\nDasis Tea &amp; Coffee House  đang từng bước hòa nhập vào cuộc sống của người Việt Nam, mong muốn mang đến những thức uống chất lượng và bổ dưỡng cho người Việt.\\r\\n\\r\\nDasis Tea &amp; Coffee House luôn hân hoan chào đón quý khách.\\r\\n\\r\\n </about>
    <whyworkus/>
  </more>
  <companybanner>_dasis-tea-coffee-house-vietnam-cover.jpg</companybanner>
  <totalJob>
    <total>4</total>
    <strji>126,127,147,215</strji>
  </totalJob>
  <pagecmpfacebookcover>243_dasis.png</pagecmpfacebookcover>
</information>
