<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<information>
  <db>
    <id>252</id>
    <ui>649</ui>
    <name>Công ty Cổ Phần Phi Khoa</name>
    <url>phikhoa</url>
    <im>252_phikhoa.png</im>
    <im_banner/>
    <category>14,31,35</category>
    <phone></phone>
    <address>149, Trương Định, Quận 3</address>
    <district>0</district>
    <district_text_vi/>
    <district_text_en/>
    <city>30</city>
    <lat>10.78273</lat>
    <lng>106.682584</lng>
    <website>phikhoa.vn</website>
    <about/>
    <facebook></facebook>
    <size>1</size>
    <status>0</status>
    <fb_load_newfeed>0</fb_load_newfeed>
    <fb_load_photo>0</fb_load_photo>
    <created>1470734228</created>
  </db>
  <more>
    <about>                Công Ty Cổ Phần Phi Khoa với các thương hiệu quen thuộc trong ngành ẩm thực như Long Monaco, Cơm Ngon, Lẩu Công Chúa, Chef Wan Xóc Chảo... Các món ăn trong hệ thống nhà hàng của chúng tôi vẫn đậm đà bản sắc thuần Việt tươi ngon, và được phục vụ nhanh theo công nghệ mới phù hợp với trào lưu xã hội hiện đại.\r\nLà hệ thống nhà hàng đầu tiên tại Việt Nam hoạt động theo hình thức chuỗi quán thức ăn nhanh với ẩm thực Việt Nam, chúng tôi đã hiện diện trên khắp các TTTM lớn như hệ thống VinCom, Aeon, Parkson, Lotte Mart, Bitexco, Diamond, và các khu phức hợp như Trung tâm cao ốc Văn phòng Etown...\r\nĐội ngũ nhân sự của Công ty luôn làm việc với hai tiêu chí chuyên môn và đạo đức, chúng tôi tôn trọng khách hàng và đặt cả trái tim vào từng món ăn khi phục vụ bạn. Các nhân sự của chúng tôi luôn được đào tạo kỹ năng nghiệp vụ, vệ sinh an toàn thực phẩm và cung cách phục vụ khách hàng để làm việc với sự tận tâm cao nhất.\r\nVới tất cả sự thương mến của khách hàng do hệ thống nhà hàng Foodcourt của chúng tôi đáp ứng đúng gu ẩm thực của người Việt Nam và Châu Á, các món ăn của chúng tôi luôn đủ vị tươi của rau xanh, hài hòa của nước dùng, với tôm thịt cá tươi sống... nên chuỗi nhà hàng của chúng tôi đã và đang phát triển vượt bậc với sự hiện diện không ngừng tại Việt Nam.\r\nChúng tôi cam kết tận tâm phục vụ các khách hàng!\r\n            </about>
    <whyworkus/>
  </more>
  <companybanner>252_1.jpg</companybanner>
  <totalJob>
    <total>3</total>
    <strji>143,153,154</strji>
  </totalJob>
</information>
