<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<information>
  <db>
    <id>289</id>
    <ui>1452</ui>
    <name>Guanda Editore</name>
    <url>guanda.editore</url>
    <im>289_cook-2.png</im>
    <im_banner>150798728350243_guanda-editore-cover.jpg</im_banner>
    <category>35</category>
    <phone/>
    <address>149, Đường Nguyễn Văn Công, Gò Vấp</address>
    <district>0</district>
    <district_text_vi/>
    <district_text_en/>
    <city>30</city>
    <lat>10.822880</lat>
    <lng>106.674934</lng>
    <website>http://www.guanda.it</website>
    <about/>
    <facebook>https://www.facebook.com/guanda.editore/</facebook>
    <size>1</size>
    <status>0</status>
    <fb_load_newfeed>1</fb_load_newfeed>
    <fb_load_photo>1</fb_load_photo>
    <created>1472371982</created>
  </db>
  <more>
    <about>Presidente e Direttore editoriale: Luigi Brioschi&#13;
Amministratore delegato: Marco Tarò&#13;
Vice Presidente: Maurizio Silva&#13;
&#13;
Fondata da Ugo Guanda e attiva a Parma dal 1932, la casa editrice si&#13;
distinse per la sua linea editoriale originale e innovativa, rispecchiata in&#13;
un catalogo che offriva al lettore italiano la grande poesia europea e americana,&#13;
autori cruciali del Novecento, esponenti delle correnti più vive del&#13;
pensiero moderno. Le caratteristiche di casa editrice sempre attenta ai valori&#13;
e agli autori più significativi si sono mantenute nel periodo successivo&#13;
alla scomparsa del fondatore, per riaffermarsi con particolare energia dal&#13;
1986, dopo l’acquisizione da parte della Longanesi. La casa editrice, nel&#13;
corso degli anni, ha saputo coniugare sapientemente la fedeltà alla tradizione&#13;
- in particolare per quanto riguarda la poesia - con la vocazione per&#13;
la scoperta letteraria e il gusto per il nuovo. Dall’esplosione della narrativa&#13;
latinoamericana all’eccezionale fioritura irlandese, dal nuovo romanzo&#13;
americano alle voci delle letterature più lontane, dalla new fiction inglese&#13;
alla chemical generation, Guanda, grazie all’orizzonte aperto da Luigi Brioschi&#13;
con le risorse di ricerca del Gruppo, offre oggi un catalogo internazionale&#13;
di qualità ricco di autori di primissimo piano: tra questi Roddy Doyle,&#13;
Nick Hornby, Joseph O’Connor, William Trevor, Gary Shteyngart, Anne&#13;
Tyler, John Banville, Irvine Welsh, Catherine Dunne, Jonathan Safran Foer,&#13;
Adam Thirlwell, Nicole Krauss, Arundhati Roy, Luis Sepúlveda, Almudena&#13;
Grandes, Javier Cercas, Alain de Botton, Marie Darrieussecq, Vikas Swarup.&#13;
A questi si aggiunge un folto gruppo di autori italiani tra cui Dario Fo,&#13;
Bruno Arpaia, Paola Mastrocola, Marco Vichi, Gianni Biondillo, Marco Missiroli,&#13;
Gianluca Morozzi e Andrea Fazioli. Nella collana “Poeti della Fenice”&#13;
figurano grandi voci della poesia contemporanea, come Neruda, Prévert,&#13;
Ginsberg, Heaney, Gelman, Bonnefois, Adonis, Armitage, Muldoon. Dal&#13;
1989 la Guanda pubblica, con la Fondazione Pietro Bembo, una collana di&#13;
classici italiani. Dal 1998 la casa editrice ha una propria linea di libri economici&#13;
che supera ormai i 300 titoli: “Le Fenici”. A partire dal 2005 pubblica&#13;
un Almanacco illustrato annuale, e dal 2010 I Quaderni dell’Ingegnere,&#13;
rivista annuale di testi e studi gaddiani.</about>
    <whyworkus/>
  </more>
  <companybanner>289_banner-employer.jpg</companybanner>
</information>
