<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<information>
  <db>
    <id>292</id>
    <ui>1539</ui>
    <name>HRC - Kênh thông tin tuyển dụng và kỹ năng uy tín cho sinh viên</name>
    <url>hrc.fanpage</url>
    <im>494038657398376_hrc-kenh-thong-tin-tuyen-dung-va-ky-nang-uy-tin-cho-sinh-vien.png</im>
    <im_banner>494038657398376_hrc-kenh-thong-tin-tuyen-dung-va-ky-nang-uy-tin-cho-sinh-vien-cover.png</im_banner>
    <category>14</category>
    <phone>(+84)3  835 68</phone>
    <address>B601 FTU - 91 Chua Lang St, Dong Da, Hanoi</address>
    <district>0</district>
    <district_text_vi></district_text_vi>
    <district_text_en></district_text_en>
    <city>30</city>
    <lat>21.004333</lat>
    <lng>105.817764</lng>
    <website>http://hrc.com.vn</website>
    <about></about>
    <facebook>https://www.facebook.com/hrc.fanpage/</facebook>
    <size>1</size>
    <status>0</status>
    <fb_load_newfeed>1</fb_load_newfeed>
    <fb_load_photo>1</fb_load_photo>
    <created>1472460291</created>
  </db>
  <more>
    <about>Fanpage Câu lạc bộ Nguồn nhân lực hứa hẹn sẽ là kênh thông tin tuyển dụng và kỹ năng hàng đầu với nhiều chuyên mục đáp ứng nhu cầu thực tế của các bạn sinh viên&#13;
&#13;
* Thông tin tuyển dụng: Chuyên mục cung cấp những thông tin tuyển dụng mới nhất, chất lượng nhất với đầy đủ việc làm Full-time, Part-time, Internship Program, Management Trainee Program… hay các cuộc thi về tuyển dụng khác.&#13;
&#13;
* Kỹ năng: Nơi để các bạn học hỏi, bổ sung kiến thức, hoàn thiện những kỹ năng cần thiết cho quá trình xin việc và cả trong công việc của bạn. Các bài viết hấp dẫn về hình thức, đầu tư kỹ lưỡng về nội dung sẽ giúp bạn hoàn thiện, củng cố kỹ năng một cách hiệu quả nhất.&#13;
&#13;
* Tin tức: Cập nhật những thông tin về thị trường lao động, mô hình kinh doanh, chiến lược marketing...mới nhất, sáng tạo nhất, là nguồn thông tin bổ ích và thực tế cho các bạn sinh viên.&#13;
&#13;
* Sự kiện: Đăng tải thông tin về các sự kiện hấp dẫn được tổ chức trên cả nước dành cho sinh viên. Đây có thể là những buổi hội thảo, các khóa học, hay các cuộc thi đem lại nhiều giá trị cho sinh viên, đặc biệt là sinh viên kinh tế.</about>
    <whyworkus></whyworkus>
  </more>
  <companybanner>494038657398376_hrc-kenh-thong-tin-tuyen-dung-va-ky-nang-uy-tin-cho-sinh-vien-cover.png</companybanner>
</information>
