<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<information>
  <db>
    <id>335</id>
    <ui>240</ui>
    <name>KFC</name>
    <url>KFCVietnam</url>
    <im>104569802908608_kfc.jpg</im>
    <im_banner>104569802908608_kfc-cover.png</im_banner>
    <category>14,15</category>
    <phone>19006886</phone>
    <address>1 Bạch Đằng, Phường 2, Quận Tân Bình, TP.HCM</address>
    <district>0</district>
    <district_text_vi/>
    <district_text_en/>
    <city>30</city>
    <lat>10.767517</lat>
    <lng>106.674393</lng>
    <website>http://www.kfcvietnam.com.vn</website>
    <about/>
    <facebook>https://www.facebook.com/KFCVietnam/</facebook>
    <facebook_cover/>
    <size>1</size>
    <status>0</status>
    <fb_load_newfeed>1</fb_load_newfeed>
    <fb_load_photo>1</fb_load_photo>
    <created>1474918089</created>
  </db>
  <more>
    <about>KFC là cụm từ viết tắt của Kentucky Fried Chicken - Gà Rán Kentucky, một trong các thương hiệu thuộc Tập đoàn Yum Brands Inc (Hoa Kỳ). KFC chuyên về các sản phẩm gà rán và nướng, với các món ăn kèm theo và các loại sandwiches chế biến từ thịt gà tươi. Hiện nay đang có hơn 20.000 nhà hàng KFC tại hơn 125 quốc gia và vùng lãnh thổ trên toàn thế giới.&#13;
KFC nổi tiếng thế giới với công thức chế biến gà rán truyền thống Original Recipe, được tạo bởi cùng một công thức pha trộn bí mật 11 loại thảo mộc và gia vị khác nhau do Đại tá Harland Sanders hoàn thiện hơn nửa thế kỷ trước. Ngoài thực đơn gà rán, KFC còn đa dạng hóa sản phẩm tạo nên thực đơn vô cùng phong phú dành cho người tiêu dùng trên toàn thế giới có thể thưởng thức hơn 300 món ăn khác nhau từ món gà nướng tại thị trường Việt Nam cho tới sandwich cá hồi tại Nhật Bản.&#13;
Bên cạnh những món ăn truyền thống như gà rán và Bơ-gơ, đến với thị trường Việt Nam, KFC đã chế biến thêm một số món để phục vụ những thức ăn hợp khẩu vị người Việt như: Gà Big‘n Juicy, Gà Giòn Không Xương, Cơm Gà KFC, Bắp Cải Trộn … Một số món mới cũng đã được phát triển và giới thiệu tại thị trường Việt Nam, góp phần làm tăng thêm sự đa dạng trong danh mục thực đơn, như: Bơ-gơ Tôm, Lipton, Bánh Egg Tart.&#13;
Năm 1997, KFC đã khai trương nhà hàng đầu tiên tại Thành phố Hồ Chí Minh. Đến nay, hệ thống các nhà hàng của KFC đã phát triển tới hơn 140 nhà hàng, có mặt tại hơn 19 tỉnh/thành phố lớn trên cả nước, sử dụng hơn 3.000 lao động đồng thời cũng tạo thêm nhiều việc làm trong ngành công nghiệp bổ trợ tại Việt Nam.&#13;
&#13;
CÁC CỘT MỐC PHÁT TRIỂN NHÀ HÀNG ĐẦU TIÊN TẠI CÁC TỈNH THÀNH:&#13;
• Tháng 12/1997: TP.HCM&#13;
• Tháng 06/2006: Hà Nội&#13;
• Tháng 08/2006: Hải Phòng &amp; Cần Thơ&#13;
• Tháng 07/2007: Đồng Nai – Biên Hòa&#13;
• Tháng 01/2008: Vũng Tàu&#13;
• Tháng 05/2008: Huế&#13;
• Tháng 12/2008: Buôn Ma Thuột&#13;
• Tháng 11/2009: Đà Nẵng&#13;
• Tháng 04/2010: Bình Dương&#13;
• Tháng 11/2010: TP. Vinh, Nghệ An&#13;
• Tháng  5/ 2011: TP. Nha Trang - Khánh Hòa&#13;
• Tháng 06/2011: Long Xuyên - An Giang&#13;
• Tháng 08/2011: Quy Nhơn và Rạch Giá&#13;
• Tháng 09/2011: Phan Thiết&#13;
• Tháng 12/2011: Hải Dương&#13;
• Tháng 02/2013: Quảng Ninh&#13;
....&#13;
</about>
    <whyworkus/>
  </more>
  <companybanner>104569802908608_kfc-cover.png</companybanner>
  <totalJob>
    <total>1</total>
    <strji>284</strji>
  </totalJob>
</information>
