<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<information>
  <db>
    <id>354</id>
    <ui>3529</ui>
    <name>Fast2Fit</name>
    <url>fast2fit2016</url>
    <im>_fast2fit.jpg</im>
    <im_banner>_fast2fit-cover.jpg</im_banner>
    <category>26</category>
    <phone>0866809690</phone>
    <address>L42, Đường số 11, KDC Him Lam - phường Tân Hưng, Q7</address>
    <district>0</district>
    <district_text_vi/>
    <district_text_en/>
    <city>30</city>
    <lat>10.740234</lat>
    <lng>106.695366</lng>
    <website>http://www.fast2fit.com</website>
    <about/>
    <facebook>https://www.facebook.com/fast2fit2016/</facebook>
    <facebook_cover/>
    <size>1</size>
    <status>0</status>
    <fb_load_newfeed>1</fb_load_newfeed>
    <fb_load_photo>1</fb_load_photo>
    <created>1474685162</created>
  </db>
  <more>
    <about>Trong nhịp sống đô thị tất bật, quỹ thời gian cho việc tập luyện thể thao, duy trì một sức khoẻ tốt và một thân hình cân đối ngày càng trở nên ít ỏi. Theo xu hướng phát triển của xã hội hiện đại, mô hình fitness club đã ra đời và dần trở nên phổ biến trên thế giới. Nắm bắt được nhu cầu đó, Trung tâm Fitness and Yoga Fast 2 Fit đã chính thức ra mắt ngay tại trung tâm khu dân cư Him Lam Kinh Tẻ. &#13;
&#13;
Với mục tiêu tạo ra một môi trường tập luyện khoa học, gần gũi, chúng tôi đã đầu tư một hệ thống trang thiết bị chuyên nghiệp được nhập khẩu hoàn toàn từ Mỹ và một đôi ngũ huấn luyện viên có bằng cấp và nhiều kinh nghiệm huấn luyện. Fast 2 Fit xin cam kết cung cấp cho quý anh chị một không gian tập luyện tiện nghi, thoải mái và mang lại hiệu quả cao. &#13;
&#13;
Với thời gian hoạt động kéo dài từ 5:30am đến 9:00pm, quý anh chị có thể thoải mái lựa chọn cho mình khoảng thời gian tập luyện thích hợp. &#13;
&#13;
Nhân dịp khai trương, Fast 2 Fit sẽ giành 50 gói khuyến mãi đặt biệt và những phần quà hấp dẫn cho 50 khách hàng đầu tiên khi đến với trung tâm. &#13;
&#13;
Xin chân thành cảm ơn quý anh chị đã giành chút thời gian quan tâm đến dịch vụ của chúng tôi.</about>
    <whyworkus/>
  </more>
  <companybanner>_fast2fit-cover.jpg</companybanner>
  <totalJob>
    <total>3</total>
    <strji>331,332,389</strji>
  </totalJob>
</information>
