<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<information>
  <db>
    <id>358</id>
    <ui>3949</ui>
    <name>The Society - Bar and Grill</name>
    <url>TheSocietyHCM</url>
    <im>358_the-society-bar-grill-logo-final-test-1.jpg</im>
    <im_banner>_the-society-bar-and-grill-cover.jpg</im_banner>
    <category>14,16</category>
    <phone>08 39143999</phone>
    <address>Saigon Garden, 99 Nguyen Hue Street, District 1</address>
    <district>0</district>
    <district_text_vi/>
    <district_text_en/>
    <city>30</city>
    <lat>10.773604</lat>
    <lng>106.703697</lng>
    <website>&lt;&lt;not-applicable&gt;&gt;</website>
    <about/>
    <facebook>https://www.facebook.com/TheSocietyHCM/</facebook>
    <facebook_cover/>
    <size>1</size>
    <status>0</status>
    <fb_load_newfeed>1</fb_load_newfeed>
    <fb_load_photo>1</fb_load_photo>
    <created>1474900599</created>
  </db>
  <more>
    <about>More than a restaurant, The Society want to make you feel comfortable and welcome for any kind of occasion. Whether it is for business or pleasure, we want you to be a part of our Society.&#13;
We offer guests the freshest produce available and incorporate them through our innovative menu concept.&#13;
We have a strong focus on quality and on preserving the environment. As much as we can we try to source farm raised and free range meat, dairy and organic fruit and vegetables.&#13;
&#13;
We try to use local suppliers. But quality always comes first. Therefore we import our beef from Australia and USA, lamb from New Zealand and as well as some fish and seafood.&#13;
If you are after a gastronomic experience, we offer a tasting menu with wine pairing that enables you to sample an array of The Society dishes with perfectly matched wines.&#13;
What are you waiting for? Come and Join us at The Society!&#13;
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------&#13;
Hơn cả một nhà hàng, The Society mong muốn mang lại cho mỗi thực khách đến đây sự hài lòng hoàn hảo đến từng chi tiết vào bất kì vào thời điểm hay mục đích nào, dù là cho công việc hay giải trí, ăn uống.&#13;
The Society phục vụ một menu đa dạng, phong phú, mới mẻ với các món ăn được làm từ những nguyên liệu tươi sạch nhất, đảm bảo nhất.&#13;
Luôn chú trọng và đặt chất lượng lên hàng đầu, The Society chỉ tuyển chọn nguồn hàng trái cây và rau sạch hữu cơ 100%, đi kèm là nguồn thịt được chăn nuôi từ các trang trại uy tín, được kiểm duyệt vô cùng gắt gao. Đây dường như là một điểm mà hiếm có nhà hàng nào ở Thành phố Hồ Chí Minh có được.&#13;
Ngoài các nhà cung cấp địa phương, để làm bài lòng ngay cả những thực khách khó tính nhất, The Society còn nhập khẩu trực tiếp nguồn thịt bò từ Úc và Hoa Kỳ, thịt cừu từ Niu Di-lân cũng như một số cá và hải sản khác. Điều này không chỉ đảm bảo sự tươi mới, đẳng cấp cho thực đơn mà còn phục vụ được đa dạng nhu cầu và khẩu vị của các khách hàng.&#13;
Nếu bạn là một người sành ăn, The Society sẽ khiến bạn ngạc nhiên với thực đơn chuẩn bao gồm các món ăn đi kèm với các loại rượu/đồ uống hoàn hảo nhất.&#13;
Còn chần chừ gì mà không đến trải nghiệm thử tại The Society?</about>
    <whyworkus/>
  </more>
  <companybanner>_the-society-bar-and-grill-cover.jpg</companybanner>
  <totalJob>
    <total>4</total>
    <strji>340,341,342,343</strji>
  </totalJob>
</information>
