<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<information>
  <db>
    <id>377</id>
    <ui>2559</ui>
    <name>The Crab Shack</name>
    <url>thecrabshackvn</url>
    <im>_the-crab-shack.jpg</im>
    <im_banner>_the-crab-shack-cover.jpg</im_banner>
    <category>14</category>
    <phone>(08) 39309542</phone>
    <address>11B Lê Quý Đôn, Phường 6, Quận 3</address>
    <district>0</district>
    <district_text_vi/>
    <district_text_en/>
    <city>30</city>
    <lat>10.780061</lat>
    <lng>106.692215</lng>
    <website>http://www.thecrabshack.vn</website>
    <about/>
    <facebook>https://www.facebook.com/thecrabshackvn/</facebook>
    <facebook_cover/>
    <size>1</size>
    <status>0</status>
    <fb_load_newfeed>1</fb_load_newfeed>
    <fb_load_photo>1</fb_load_photo>
    <created>1475562273</created>
  </db>
  <more>
    <about>Chào mừng bạn đến với trang face book của Nhà hàng hải sản The Crab Shack.&#13;
&#13;
Tại Crab Shack, chúng tôi tự hào mang đến cho bạn một hương vị hoàn toàn khác biệt.&#13;
Hãy đến và cảm nhận! &#13;
&#13;
The Crab Shack là nhà hàng kết hợp quán bar với một không gian ấm cúng và phong cách. Chúng tôi phục vụ khách hàng những món ăn và đồ uống chất lượng tốt, đi kèm với dịch vụ thân thiện trong một không gian như ở nhà bạn.&#13;
&#13;
Tọa lạc tại một biệt thự đã được cải tạo tại góc tây nam của đường Lê Quý Đôn và Nguyễn Đình Chiểu, đây là nơi hoàn hảo cho thiết kế công nghiệp này, tràn ngập ánh sáng, thiên đường hải sản, và có cả một sân ban công thoáng đãng.&#13;
&#13;
Ngoài các món đặc sản của nhà hàng như tôm hùm đất vị cajun và cua sốt tiêu, bạn có thể thưởng thức thêm rượu, cocktails và bia.&#13;
&#13;
&#13;
Welcome to the official The Crab Shack Facebook page! &#13;
&#13;
At The Crab Shack, we pride ourselves on being deliciously different. Come in and check us out for yourselves.&#13;
&#13;
The Crab Shack is a restaurant and bar with a warm and stylish atmosphere. The idea is to serve high quality food and drinks, backed with friendly service in a space that feels like home.&#13;
&#13;
The newly restored house located on the south west corner of Le Quy Don and Nguyen Dinh Chieu, is the perfect home for this industrial design, light-filled, seafood haven that even includes a balcony patio.&#13;
&#13;
In addition to our specialty dishes such as cajun crawfish and pepper crab, check out our selection of wine, craft cocktails, and beers.</about>
    <whyworkus/>
  </more>
  <companybanner>_the-crab-shack-cover.jpg</companybanner>
  <totalJob>
    <total>1</total>
    <strji>386</strji>
  </totalJob>
</information>
