<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<information>
  <db>
    <id>380</id>
    <ui>5021</ui>
    <name>Chi nhánh Phía Nam Công ty Cổ Phần Văn Hóa Huy Hoàng</name>
    <url>huyhoangbookcoffee</url>
    <im>380_491-130399307361804640-02.jpg</im>
    <im_banner/>
    <category>15</category>
    <phone></phone>
    <address>357, Lê Văn Sỹ, Tân Bình</address>
    <district>0</district>
    <district_text_vi/>
    <district_text_en/>
    <city>30</city>
    <lat>10.796434</lat>
    <lng>106.665044</lng>
    <website>http://huyhoangbook.com.vn/</website>
    <about/>
    <facebook>https://www.facebook.com/huyhoangbookstore</facebook>
    <facebook_cover/>
    <size>1</size>
    <status>0</status>
    <fb_load_newfeed>1</fb_load_newfeed>
    <fb_load_photo>1</fb_load_photo>
    <created>1475660148</created>
  </db>
  <more>
    <about> Chúng tôi tin mỗi cuốn sách là một hành trình khám phá của người đọc và cố gắng hết mình để những hành trình đó luôn mang lại cho người đọc nhiều giá trị. \r\n\r\nCó những hành trình trở về quá khứ thông qua những tác phẩm văn học kinh điển của Việt Nam lẫn thế giới đưa người đọc trở về một thời đã qua, nhìn lại quá khứ dưới lăng kính của những con người ở thời đại đó.\r\n\r\nCó những hành trình tâm lý đầy kịch tính thông qua những tiểu thuyết trinh thám, phiêu lưu, kì bí đem lại cho độc giả những trải nghiệm khó quên.\r\n\r\nCó những hành trình cảm xúc lãng mạn thông qua những áng thơ hay, trữ tình, có thể khiến người đọc tạm thời thoát ly khỏi cuộc sống hiện tại đầy căng thẳng.\r\n\r\nCó những hành trình tìm kiếm tri thức, tìm kiếm kinh nghiệm thông qua những cuốn sách kinh tế, nghiên cứu, lịch sử… hoặc những hành trình kết nối giá trị mà phụ huynh có thể tham gia cùng con mình thông qua những tựa sách thiếu nhi phong phú, bổ ích.\r\n\r\nHuy Hoàng luôn nâng cao kỹ thuật in ấn, cải thiện hình thức sách, nhằm đem đến cho bạn đọc những trải nghiệm tốt nhất, chân thực nhất trong chuyến hành trình của mình, như những bộ Bách khoa bằng tranh dành cho thiếu nhi có phần phụ lục tranh 3D trong mỗi cuốn được in ấn công phu mà Huy Hoàng tiên phong xuất bản đầu tiên ở Việt Nam…\r\n\r\nLà một trong những đơn vị làm sách có uy tín, không chỉ xuất bản sách, Huy Hoàng còn sở hữu một hệ thống phát hành sách lớn và chuyên nghiệp, với các nhà sách đã trở thành một không gian văn hóa thân thiện nơi bạn đọc đến không chỉ để mua những cuốn sách yêu thích mà còn là nơi các tác giả gặp gỡ, giao lưu với bạn đọc của mình, và một mạng lưới đối tác rộng khắp cả nước như: Tổng Công ty Sách Việt Nam, Công ty Cổ phần Tiền Phong, Công ty Cổ phần Văn hóa Phương Nam, Công ty Phát hành sách Fahasa TP.HCM, và các Công ty Cổ phần sách Thiết bị trường học các tỉnh thành, v.v…\r\n\r\nNhằm hiện thực hóa mong ước của mình, ngoài việc tìm kiếm và xuất bản những đầu sách chất lượng, công ty cũng tham gia và tài trợ cho nhiều cuộc thi kiến thức ở các trường phổ thông, tặng sách cho vùng sâu vùng xa, trao học bổng cho học sinh nghèo có hoàn cảnh đặc biệt… góp phần giúp đưa sách đến tay mọi người.\r\n\r\nKhông ngừng học hỏi, không ngừng cố gắng hoàn thiện và phát triển trên hành trình đưa sách đến tay bạn đọc – hành trình của sách cũng là hành trình của Huy Hoàng. </about>
    <whyworkus/>
  </more>
  <companybanner>380_491-130576436030488407-hh-1.jpg</companybanner>
  <totalJob>
    <total>1</total>
    <strji>400</strji>
  </totalJob>
</information>
