<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<information>
  <db>
    <id>390</id>
    <ui>5687</ui>
    <name>The Pizza Company Vietnam</name>
    <url>ThePIZZAcompanyVN</url>
    <im>_the-pizza-company-vietnam.jpg</im>
    <im_banner>_the-pizza-company-vietnam-cover.jpg</im_banner>
    <category>14,35</category>
    <phone>(08) - 3833.56</phone>
    <address>506 - 508 Nguyễn Thị Minh Khai, Quận 3, TPHCM</address>
    <district>0</district>
    <district_text_vi/>
    <district_text_en/>
    <city>30</city>
    <lat>10.765760</lat>
    <lng>106.681938</lng>
    <website>http://thepizza.vn/</website>
    <about/>
    <facebook>https://www.facebook.com/ThePIZZAcompanyVN/</facebook>
    <facebook_cover/>
    <size>1</size>
    <status>0</status>
    <fb_load_newfeed>1</fb_load_newfeed>
    <fb_load_photo>1</fb_load_photo>
    <created>1476154998</created>
  </db>
  <more>
    <about>The Pizza Company là một trong những thương hiệu Pizza hàng đầu thế giới, ra đời vào năm 1980 tại Thái Lan. Sau hơn 30 năm phát triển, đến nay The Pizza Company đã có hơn 200 cửa hàng tại Thái Lan và 12 thị trường khác trên toàn thế giới. Cửa hàng The Pizza Company đầu tiên tại Việt Nam được khai trương vào đầu tháng 6/2011 tại 333 Cầu Giấy Hà Nội đã được đông đảo khách hàng chào đón.&#13;
&#13;
Đến với The Pizza Company, khách hàng có thể thỏa thích lựa chọn trong thực đơn hấp dẫn gồm 37 loại bánh pizza độc đáo, 22 loại Pasta cùng nhiều món sườn, gà chiên, nướng thơm ngon&#13;
&#13;
Nhà hàng được thiết kế theo phong cách sang trọng, ấm cúng, không gian rộng rãi, hiện đại là nơi lý tưởng cho các buổi tiệc gặp gỡ bạn bè, gia đình, đồng nghiệp, tiệc sinh nhật&#13;
&#13;
Ngoài ra, phong cách phục vụ nhiệt tình, chu đáo của đội ngũ nhân viên được đào tạo chuyên nghiệp từ nước ngoài sẽ làm Qúy khách cảm thấy hài lòng&#13;
&#13;
The Pizza Company luôn tự hào là sự lựa chọn hàng đầu cho quý khách hàng.&#13;
</about>
    <whyworkus/>
  </more>
  <companybanner>_the-pizza-company-vietnam-cover.jpg</companybanner>
  <totalJob>
    <total>6</total>
    <strji>427,436,476,479,482,521</strji>
  </totalJob>
</information>
