<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<information>
  <db>
    <id>392</id>
    <ui>5755</ui>
    <name>Playboy Lifestyle Vietnam</name>
    <url>playboylifestyle</url>
    <im>392_play-boy.jpg</im>
    <im_banner/>
    <category>14,16</category>
    <phone>+84-8-3822-300</phone>
    <address>94, Nguyễn Du, Quận 1</address>
    <district>0</district>
    <district_text_vi/>
    <district_text_en/>
    <city>30</city>
    <lat>10.777596</lat>
    <lng>106.698318</lng>
    <website>www.playboylifestyle.vn</website>
    <about/>
    <facebook></facebook>
    <facebook_cover/>
    <size>1</size>
    <status>0</status>
    <fb_load_newfeed>0</fb_load_newfeed>
    <fb_load_photo>0</fb_load_photo>
    <created>1476171507</created>
  </db>
  <more>
    <about>Trung tâm giải trí Playboy đầu tiên tại Đông Nam Á\r\n\r\nĐược sáng lập bởi ông Hugh Hefner vào năm 1953, Playboy trở thành một biểu trưng trong định vị xu hướng văn hóa, một nhà cầm trịch về mặt phong cách và là nhà tiên phong cho “chủ nghĩa tự do cá nhân” trong những năm 60. Playboy ra đời trong khoảng thời gian náo động, một thời kỳ mà người ta tận dụng sức mạnh thương hiệu theo nhiều cách thức sáng tạo.\r\n\r\nPlayboy Establishment sẽ là địa điểm giải trí mang thương hiệu Playboy đầu tiên khánh thành tại Sài Gòn, Việt Nam. Địa điểm này rộng khoảng 2.100 m2 với sáu khu vực giải trí riêng biệt có khả năng phục vụ một số lượng lớn người tham dự và là nơi tổ chức các hoạt động xa hoa trong cuộc sống, từ thức ăn ngon, rượu vang cho đến ly cocktail đầy mê hoặc và điếu xì gà đẳng cấp thông qua những sự kiện độc quyền và cuộc vui bùng nổ.\r\n\r\nSứ mệnh\r\n\r\nPlayboy Establishment là sân chơi mới cho những người từng trải, tạo ra một địa điểm đầy phong cách và tích hợp nhiều loại hình dịch vụ, phục vụ khách hàng thân thiết dưới nhiều hình thức vui chơi trải nghiệm.\r\n\r\nPlayboy Establishment đã nắm bắt được nhu cầu cốt lõi chính là phải linh hoạt theo kịp xu hướng, tạo sức lôi cuốn rộng rãi và cung cấp một loạt các dịch vụ kết hợp giữa thực phẩm và đồ uống, lối sống và giải trí.\r\n\r\nPlayboy là là một tượng đài vững chãi, không có đối thủ cạnh tranh trong làng giải trí suốt nhiều thập kỷ qua với các dịch vụ dành riêng cho giới thượng lưu tại câu lạc bộ Playboy và các sự kiện Playboy đại chúng.\r\n\r\nDù chơi hết sức, làm hết mình hay tiệc tùng thả ga, Playboy vẫn sẽ mang đến bạn những trải nghiệm dịch vụ đầy bất ngờ.</about>
    <whyworkus/>
  </more>
  <companybanner>392_cover-playboy.png</companybanner>
  <totalJob>
    <total>3</total>
    <strji>431,432,433</strji>
  </totalJob>
</information>
