<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<information>
  <db>
    <id>10</id>
    <ui>22</ui>
    <ci>22</ci>
    <ai>0</ai>
    <ti>Reservation Manager</ti>
    <ta/>
    <le>4</le>
    <ex>4</ex>
    <sa>1</sa>
    <lo>30</lo>
    <ca>14,15,17</ca>
    <so>0</so>
    <st></st>
    <de>0000-00-00</de>
    <re>0000-00-00</re>
    <cr>1460957186</cr>
    <ty>1</ty>
    <s1>0</s1>
    <s2>0</s2>
    <sn>1</sn>
    <s3>0</s3>
    <s4>0</s4>
    <la></la>
  </db>
  <more>
    <number>2</number>
    <requirement>c.	Kỹ năng và kinh nghiệm : &#13;
o	Tốt nghiệp Đại học/Cao đẳng chuyên ngành Công nghệ thông tin&#13;
o	Kinh nghiệm từ 2 năm trở lên trong lập trình hướng đối tượng, PHP-framework : Zend, Codeigniter, nắm vững mô hình MVC, ứng dụng các Javascript framework: jQuery, Closure…&#13;
o	Có kinh nghiệm xử lý dữ liệu lớn với MySQL &#13;
o	Thành thạo kỹ năng lập trình Web/wap: HTML&amp; CSS, Javascript &amp; Ajax…&#13;
o	Am hiểu về HTML5, CSS3. &#13;
o	Từng xây dựng các web site cho phép Responsive hỗ trợ mobile &#13;
o	Nắm vững các kỹ thuật Caching, Performance Tuning, Database Tuning, Nosql, SOAP, REST. &#13;
o	Hiểu biết về web 2.0 hoặc đã từng tham gia xây dựng sản phẩm/ dịch vụ có thương hiệu. &#13;
o	Khả năng tư duy, học hỏi nhanh, đưa ra các ý tưởng để phát triển dự án. &#13;
o	Dễ thích nghi, kiên nhẫn. &#13;
o	Có tinh thần trách nhiệm cao. &#13;
o	Kỹ năng làm việc dưới áp lực. &#13;
o	Hòa đồng và tham gia vào các phong trào của tập thể.</requirement>
    <description>a.	Số lượng : 02&#13;
b.	Mô tả công việc : &#13;
o	Triển khai,thực hiện các công việc của cấp trên giao phó theo kế hoạch đã đề ra. &#13;
o	Cùng Cấp trên và các thành viên trong team phân tích, thiết kế các tính năng sản phẩm. &#13;
o	Xây dựng,kiểm tra và hoàn thành dự án phần mềm theo tiến độ sản phẩm đề ra. &#13;
o	Tìm và Nghiên cứu các công nghệ mới, đưa ra hướng áp dụng vào sản phẩm của công ty. &#13;
o	Chủ động đề xuất cập nhật, xây dựng các tính năng cho sản phẩm. &#13;
o	Chủ động liên hệ,phối hợp với các thành viên trong nhóm để hoàn thành sản phẩm. &#13;
o	Thực hiện các công việc khác theo phân công của cấp trên. &#13;
o	Giao lưu, hòa đồng với các thành viên khác để xây dựng các phong trào tập thể</description>
  </more>
  <totalApplied>1</totalApplied>
  <userapplied>
    <total>1</total>
    <strui>79</strui>
  </userapplied>
</information>
