<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<information>
  <db>
    <id>12</id>
    <ui>22</ui>
    <ci>22</ci>
    <ai>0</ai>
    <ti>PG</ti>
    <ta/>
    <le>3</le>
    <ex>2</ex>
    <sa>2</sa>
    <lo>23</lo>
    <ca>14,18</ca>
    <so>0</so>
    <st></st>
    <de>0000-00-00</de>
    <re>0000-00-00</re>
    <cr>1460957078</cr>
    <sn>0</sn>
    <ty>1</ty>
    <s1>2000</s1>
    <s2>2600</s2>
    <s3>44000000</s3>
    <s4>57200000</s4>
    <la></la>
  </db>
  <more>
    <number>5</number>
    <requirement>* Địa điểm: Hà Nội, Việt Trì (Phú Thọ), Thái Nguyên&#13;
&#13;
* Số lượng cần tuyển: 02&#13;
&#13;
+ Được đi đào tạo, trực tiếp set up và quản lý tại một điểm kinh doanh của công ty. Sau đó tiếp tục điều hành và phát triển các điểm kinh doanh khác. Trong tương lai, được trực tiếp quản lý các chuỗi nhà hàng của Beta Media. &#13;
+ Quản lý và chịu trách nhiệm toàn bộ hoạt động kinh doanh của nhà hàng, đảm bảo tiêu chuẩn dịch vụ cao và tuân thủ những quy định về hoạt động chính sách của công ty. &#13;
+ Tổ chức thực hiện, kiểm tra và đánh giá hiệu quả công việc của nhân viên và của nhà hàng&#13;
+ Lập kế hoạch xây dựng chiến lược marketing kinh doanh cho nhà hàng &#13;
+ Trực tiếp đào tạo kỹ năng, thái độ, quy trình làm việc cho nhân viên phục vụ nhà hàng &#13;
+ Chịu trách nhiệm về các hoạt động phát sinh trong quá trình kinh doanh của Nhà hàng &#13;
+ Bảo đảm vệ sinh an toàn thực phẩm và chất lượng phục vụ theo đúng tiêu chuẩn&#13;
+ Có thể đi giám sát và công tác tại điểm kinh doanh nhà hàng của công ty &#13;
+ Chi tiết công việc sẽ trao đổi thêm trong quá trình phỏng vấn</requirement>
    <description>- Ưu tiên tốt nghiệp chuyên ngành khách sạn, nhà hàng. &#13;
- Có kinh nghiệm trong ngành nhà hàng, khách sạn từ 2 năm trở lên. &#13;
- Có định hướng phát triển lâu dài trong ngành nhà hàng. &#13;
- Có kỹ năng quản lý nhóm và giải quyết công việc độc lập. &#13;
- Có tinh thần trách nhiệm và làm việc dưới áp lực cao. &#13;
- Thành thạo tin học văn phòng, ưu tiên giao tiếp Tiếng Anh tốt. &#13;
- Sẵn sàng làm việc theo ca và các ngày cuối tuần, Lễ và Tết&#13;
&#13;
* QUYỀN LỢI ĐƯỢC HƯỞNG:&#13;
- Mức lương hấp dẫn: Có thể lên tới 20 triệu, tùy theo năng lực&#13;
- Cơ hội thăng tiến nhanh, không giới hạn: Cứ sau 3 tháng sẽ được đánh giá lại để tăng lương và bậc.&#13;
- Lộ trình nghề nghiệp rõ ràng, được công khai cho toàn công ty.&#13;
- Môi trường trẻ trung, năng động, giúp phát huy tối đa sở trường của nhân viên cũng như thử thách các giới hạn bản thân.&#13;
- Có rất nhiều hoạt động như đi du lịch, teambuilding, tea-break, free-talk được tổ chức hàng năm.&#13;
- Các chính sách phúc lợi khác theo đúng quy định của Luật lao động và của Công ty.&#13;
&#13;
*** Hồ sơ ứng tuyển:&#13;
- CV chi tiết viết bằng Tiếng Anh/Tiếng Việt kèm theo ảnh gửi về: bấm ”Nộp đơn" trên trang VietnamWorks&#13;
- Chỉ ứng viên thích hợp mới được thông báo</description>
  </more>
</information>
