<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<information>
  <db>
    <id>14</id>
    <ui>22</ui>
    <ci>22</ci>
    <ai>0</ai>
    <ti>Security</ti>
    <ta/>
    <le>3</le>
    <ex>4</ex>
    <sa>2</sa>
    <lo>30</lo>
    <ca>14,15</ca>
    <so>0</so>
    <st></st>
    <de>0000-00-00</de>
    <re>0000-00-00</re>
    <cr>1460957040</cr>
    <sn>0</sn>
    <ty>1</ty>
    <s1>3000</s1>
    <s2>4000</s2>
    <s3>66000000</s3>
    <s4>88000000</s4>
    <la></la>
  </db>
  <more>
    <number>5</number>
    <requirement>Kinh nghiệm: &#13;
-	Ít nhất 5 năm tại vị trí tương đương, quản lý nhà máy/xưởng với quy mô trên 100 công nhân&#13;
-	Ưu tiên kinh nghiệm trong ngành dệt/may mặc&#13;
&#13;
Kỹ năng mềm:&#13;
-	Xử lý tình huống nhạy bén&#13;
-	Quản lý thời gian&#13;
-	Đàm phán&#13;
-	Ra quyết định&#13;
-	Lập và thực hiện kế hoạch&#13;
-	Lãnh đạo&#13;
-	Tư duy kinh doanh&#13;
&#13;
Tính cách:&#13;
-	Siêng năng&#13;
-	Trung thực&#13;
-	Cẩn thận và để ý chi tiết&#13;
-	Tư duy cải tiến&#13;
-	Hướng về khách hàng&#13;
&#13;
Bằng cấp: &#13;
-	Bằng cử nhân&#13;
-	Thông thạo MS Office&#13;
&#13;
Ngoại ngữ: Thông thạo tiếng Việt và tiếng Anh</requirement>
    <description>Mục đích công việc:&#13;
- Đảm bảo xưởng sản xuất đạt năng suất mục tiêu và doanh số do công ty đề ra&#13;
- Đảm bảo xưởng sản xuất vận hành &#13;
&#13;
Trách nhiệm chính:&#13;
- Hoạch định chiến lược sản xuất phù hợp với chiến lược kinh doanh của Công ty trong từng thời kỳ&#13;
- Tổ chức, điều hành mọi hoạt động sản xuất, đảm bảo năng suất, chất lượng đúng tiến độ và tiết kiệm chi phí, vật tư theo yêu cầu&#13;
- Chủ trì việc xây dựng, duy trì, ghi chú quy trình đã thống nhất, cập nhật việc thực hiện các quy trình sản xuất các quy định chất lượng nhằm đảm bảo chất lượng sản phẩm cho Công ty&#13;
- Chủ trì việc nghiên cứu các vấn đề liên quan đến kỹ thuật sản phẩm; Nghiên cứu hoàn thiện, cải tiến chất lượng sản phẩm đang có; Nghiên cứu và triển khai việc áp dụng công nghệ mới, sản phẩm mới theo định hướng của Công ty&#13;
- Chủ trì việc xây dựng định mức nhân công, định mức nguyên vật liệu, định mức tiêu hao khác trong sản xuất&#13;
- Chịu trách nhiệm chỉ đạo, đôn đốc CBNV dưới quyền thực hiện tốt nội quy, quy chế của Công ty và các quy định về quản lý tài sản quản lý sản xuất, vệ sinh công nghiệp, an toàn lao động&#13;
- Phối hợp với các thành viên trong Ban Giám Đốc nhằm đạt được các mục tiêu sản xuất theo định hướng phát triển của Công ty&#13;
- Chịu trách nhiệm quản lý đào tạo và phát triển nhân sự phân công công việc, kiểm tra, giám sát, đôn đốc, hỗ trợ, đánh giá nhân sự các Phòng ban trực thuộc&#13;
- Tổ chức hoạt động thi đua, hoạt động tập huấn, đào tạo nhằm nâng cao năng suất &amp; hiệu quả làm việc của CBNV.&#13;
- Thực hiện các nhiệm vụ khác do Công ty đề ra. &#13;
&#13;
Hình thức dự tuyển: Ứng viên gửi 01 bản sơ yếu lý lịch bằng tiếng Việt hoặc tiếng Anh về địa chỉ email của phòng Nhân sự. Công ty chỉ liên hệ với những hồ sơ đạt yêu cầu. Phỏng vấn sẽ tiến hành trực tiếp tại trụ sở công ty bằng tiếng Việt và tiếng Anh.</description>
  </more>
</information>
