<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<information>
  <db>
    <id>167</id>
    <ui>1024</ui>
    <ci>266</ci>
    <ai>0</ai>
    <ti>Marketing Executive</ti>
    <ta/>
    <le>2</le>
    <ty>1</ty>
    <ex>1,2</ex>
    <sa>1</sa>
    <sn>1</sn>
    <s1>5000000</s1>
    <s2>6000000</s2>
    <s3>227</s3>
    <s4>272</s4>
    <lo/>
    <co>vn</co>
    <ca>14,15</ca>
    <vi>0</vi>
    <so>0</so>
    <st>2</st>
    <pi>0</pi>
    <la>vi,en</la>
    <description/>
    <requirement/>
    <benefit/>
    <keyword/>
    <ad/>
    <location_id>87</location_id>
    <lat>0.000000</lat>
    <lng>0.000000</lng>
    <de>2016-09-18</de>
    <re>0000-00-00</re>
    <cr>1471601630</cr>
  </db>
  <more>
    <requirement>- Có tinh thần can-do attitude.&#13;
- Tốt nghiệp Đại học trở lên, ưu tiên chuyên ngành Marketing, Quản Trị Kinh Doanh.&#13;
- Điểm cộng cho ứng viên có kinh nghiệm.&#13;
- Sử dụng máy vi tính thành thạo (phần mềm excel, word)&#13;
</requirement>
    <description>o Chịu trách nhiệm triển khai và giám sát các chương trình/hoạt động marketing theo kế hoạch của CTy đề ra, gồm có:&#13;
Hoạt động hình ảnh.&#13;
Hoạt động khuyến mãi.&#13;
Hoạt động sự kiện.&#13;
o Báo cáo đánh giá mức độ hiệu quả của mỗi chương trình &amp; hoạt động marketing khi triển khai.&#13;
o Báo cáo các CT Marketing của các đối thủ trên thị trường F&amp;B, phối hợp với Trưởng BP. Marketing xây dựng ý tưởng cho các hoạt động kinh doanh - tiếp thị của CTy. &#13;
o Đánh giá HQCV dựa trên: &#13;
Hiệu quả chương trình: &#13;
Công tác triển khai hoàn tất trước khi diễn ra chương trình, các chi nhánh/nhân viên đều hiểu và biết về chương trình. &#13;
Khách hàng nhận biết và hiểu về chương trình, hiệu ứng cao, thúc đẩy doanh thu.&#13;
Cập nhật đánh giá đúng tình hình của thương hiệu CTy &amp; đối thủ hàng tháng/quý. &#13;
Có sáng kiến, có ý tưởng mới mẻ trong marketing”&#13;
</description>
    <benefit>- Được hưởng quyền lợi (Theo luật lao động) tương ứng với công việc đảm nhiệm và năng lực thực tế;&#13;
- Trợ cấp ăn trưa;&#13;
- Có quyền đề xuất ý kiến và phương pháp để hoàn thiện công việc chuyên môn đảm nhiệm và công việc chung của toàn công ty.&#13;
</benefit>
    <keyword>Tinh thần trách nhiệm,Trung thực,Tự tin,Tinh thần làm việc nhóm,Tập trung trong công việc,Nhiệt tình</keyword>
  </more>
  <userapplied>
    <total>3</total>
    <strui>1389,2199,2731</strui>
  </userapplied>
</information>
