<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<information>
  <db>
    <id>185</id>
    <ui>1250</ui>
    <ci>274</ci>
    <ai>0</ai>
    <ti>Content Writer - Copy Writer</ti>
    <ta/>
    <le>2</le>
    <ty>1</ty>
    <ex>7</ex>
    <sa>1</sa>
    <sn>1</sn>
    <s1>6000000</s1>
    <s2>8000000</s2>
    <s3>272</s3>
    <s4>363</s4>
    <lo/>
    <co>vn</co>
    <ca>29</ca>
    <vi>0</vi>
    <so>0</so>
    <st>2</st>
    <pi>0</pi>
    <la>vi,en</la>
    <description/>
    <requirement/>
    <benefit/>
    <keyword/>
    <ad/>
    <location_id>97</location_id>
    <lat>0.000000</lat>
    <lng>0.000000</lng>
    <de>2016-09-23</de>
    <re>0000-00-00</re>
    <cr>1472009557</cr>
  </db>
  <more>
    <requirement> Đã tốt nghiệp các trường đại học/cao đẳng khối xã hội học/báo chí tuyên truyền/quản trị truyền thông/ngoại ngữ. Tốt nghiệp trường Báo trí tuyên truyền là một lợi thế.&#13;
- Có tối thiểu 06 tháng kinh nghiệm trong các lĩnh vực: Copywriter, PR, quảng cáo, báo chí, truyền thông.&#13;
- Sáng tạo khi làm nội dung, nhanh nhẹn, năng động, tỉ mỉ và có trách nhiệm với công việc.&#13;
- Có kỹ năng viết bài chuẩn SEO, kỹ năng giật “TíT” hay, sáng tạo Headline/ Tagline bán hàng tốt là 1 lợi thế. Sẽ được đào tạo thêm khi làm tại công ty.&#13;
- Có khả năng định hướng nội dung, sáng tạo nội dung mới để tạo sự khác biệt và thu hút độc giả.&#13;
- Có tư duy tốt, ham học hỏi, cập nhật kiến thức nhanh.&#13;
- Khả năng khảo sát thông tin, viết tài liệu, trình bày và làm việc nhóm.</requirement>
    <description>- Phân tích, lập kế hoạch, viết bài và xây dựng nội dung cho hệ thống website,&#13;
- Lên ý tưởng, kịch bản, sáng tạo và viết nội dung, chăm sóc, quản lý Fanpage và các mạng xã hội khác.&#13;
- Viết email, thư gửi đối tác&#13;
- Nghiên cứu nhu cầu và xu hướng của khách hàng để phát triển chủ đề, nội dung mới phù hợp.&#13;
- Làm việc theo hướng dẫn của trưởng nhóm</description>
    <benefit>- Được làm việc trường chuyên nghiệp, năng động, để phát huy khả năng bản thân cũng như sáng tạo trong công việc.&#13;
- Thu nhập cao, lương, thưởng..&#13;
- Được đào tạo,hỗ trợ hướng dẫn trong quá trình làm việc&#13;
- Hưởng đầy đủ các chế độ đãi ngộ tốt</benefit>
    <keyword/>
  </more>
  <userapplied>
    <total>1</total>
    <strui>1262</strui>
  </userapplied>
</information>
