<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<information>
  <db>
    <id>19</id>
    <ui>28</ui>
    <ci>28</ci>
    <ai>0</ai>
    <ti>Security</ti>
    <ta/>
    <le>2</le>
    <ex>1</ex>
    <sa>1</sa>
    <lo>30</lo>
    <ca>14</ca>
    <so>0</so>
    <st/>
    <de>0000-00-00</de>
    <re>0000-00-00</re>
    <cr>1460957766</cr>
    <sn>0</sn>
    <s1>5005000</s1>
    <s2>7000000</s2>
    <ty>1</ty>
    <la/>
    <s3>227</s3>
    <s4>318</s4>
  </db>
  <more>
    <number>2</number>
    <requirement>Vị trí Nhân viên bảo trì - bộ phận Bảo trì nhà hàng sẽ làm việc chủ yếu vào ca đêm (từ 10:00PM đến 6:00AM) hoặc ca gãy (từ 3:00AM đến 11:00AM). Đối với nhân viên Part-time,  phải đảm bảo thời gian làm việc tối thiểu từ 25 giờ/tuần trở lên.&#13;
&#13;
+ Có kinh nghiệm trong ngành Nhà Hàng Khách Sạn, Thực Phẩm &amp; Đồ Uống và Dịch Vụ Khách Hàng là lợi thế nhưng không bắt buộc. Ưu tiên các ứng viên đã từng làm việc trong ngành thức ăn nhanh.&#13;
+ Có sức khỏe tốt, khả năng làm việc hiệu quả dưới áp lực cao và có khả năng đảm nhận nhiều công việc.&#13;
+ Có tinh thần đồng đội và kỹ năng phục vụ khách hàng chuyên nghiệp.&#13;
+ Khả năng giao tiếp tốt bằng Tiếng Anh &amp; Tiếng Việt.</requirement>
    <description>Là một trong những công ty hàng đầu thế giới, McDonald’s™ mang đến cho bạn cơ hội nghề nghiệp không chỉ tại nhà hàng mà vươn xa hơn nữa. Dù là nhân viên làm việc toàn hay bán thời gian, bạn đều được trang bị những kỹ năng và kiến thức cần thiết từ những chương trình đào tạo bài bản theo quy chuẩn quốc tế, giúp bạn nhận ra được tiềm năng của mình và thăng tiến trong sự nghiệp.&#13;
&#13;
Chúng tôi đang tìm kiếm ứng viên cho vị trí&#13;
&lt;strong&gt;Nhân viên bảo trì (Maintenance Crew) - bộ phận&lt;/strong&gt;&#13;
&lt;strong&gt;Bảo Trì Nhà hàng&lt;/strong&gt;&#13;
. Vị trí này sẽ đảm bảo cho nhà hàng được vận hành và hoạt động một cách hiệu quả, đảm bảo công tác bảo trì và bảo dưỡng các thiết bị nhà hàng luôn sạch sẽ, theo định kỳ và đạt tiêu chuẩn cao nhất của McDonald’s.</description>
  </more>
  <userapplied>
    <total>1</total>
    <strui>154</strui>
  </userapplied>
</information>
