<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<information>
  <db>
    <id>20</id>
    <ui>28</ui>
    <ci>28</ci>
    <ai>0</ai>
    <ti>Shipper</ti>
    <ta/>
    <le>2</le>
    <ex>1</ex>
    <sa>1</sa>
    <lo>30</lo>
    <ca>14</ca>
    <so>0</so>
    <st>2</st>
    <de>0000-00-00</de>
    <re>0000-00-00</re>
    <cr>1462780886</cr>
    <sn>0</sn>
    <s1>3000000</s1>
    <s2>5000000</s2>
    <ty>1</ty>
    <la>vi,en</la>
    <s3>136</s3>
    <s4>227</s4>
  </db>
  <more>
    <number>3</number>
    <description>Nắm lấy cơ hội làm việc tại một trong những thương hiệu được yêu thích nhất trên thế giới.&#13;
Chúng tôi đang tìm kiếm ứng viên Full-time và Part-time cho vị trí CREW&#13;
– Nhân viên phục vụ, người sẽ chuẩn bị phần hamburger Big - Mac chất lượng, khoai tây chiên thật ngon, và những món ăn nổi tiếng khác - phục vụ thực khách của chúng tôi.&#13;
- Với vị trí Crew tại McDonald’s, bạn sẽ được huấn luyện &amp; đào tạo để mang đến dịch vụ khách hàng tốt nhất, trong môi trường nhà hàng đảm bảo an toàn &amp; vệ sinh. Ngoài ra, bạn còn có cơ hội được tham gia khóa huấn luyện quốc tế, mang đến cho bạn cơ hội phát triển sự nghiệp tại McDonald’s. Bạn có thể trở thành Restaurant Manager – Quản lý Cửa hàng trong tương lai.</description>
    <requirement>Làm việc tại hệ thống các cửa hàng của McDonald’s, có khả năng làm việc theo ca và theo thời gian làm việc linh hoạt, bao gồm Thứ Bảy, Chủ nhật, ngày nghỉ lễ tết. Đối với part-time phải đảm bảo thời gian làm việc tối thiểu từ 25 giờ/tuần trở lên, ưu tiên các bạn ứng viên có thể làm việc theo một trong các khung giờ sau:&#13;
1. Từ 6.00am - 6.00pm&#13;
2. Từ 4.00pm - 00.30am&#13;
3. Từ 10.00pm - 6.00am&#13;
&#13;
- Có kinh nghiệm trong ngành Nhà Hàng Khách Sạn, Thực Phẩm &amp; Đồ Uống và Dịch Vụ Khách Hàng là lợi thế nhưng không bắt buộc. Ưu tiên các ứng viên đã từng làm việc trong ngành thức ăn nhanh.&#13;
- Có sức khỏe tốt, khả năng làm việc hiệu quả dưới áp lực cao và có khả năng đảm nhận nhiều công việc.&#13;
- Có tinh thần đồng đội và kỹ năng phục vụ khách hàng chuyên nghiệp.&#13;
- Khả năng giao tiếp tốt bằng Tiếng Anh &amp; Tiếng Việt.</requirement>
  </more>
  <userapplied>
    <total>1</total>
    <strui>72</strui>
  </userapplied>
</information>
