<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<information>
  <db>
    <id>21</id>
    <ui>60</ui>
    <ci>60</ci>
    <ai>0</ai>
    <ti>Cashier</ti>
    <ta/>
    <le>2</le>
    <ex>2</ex>
    <sa>2</sa>
    <lo>30</lo>
    <ca>15</ca>
    <vi>0</vi>
    <so>0</so>
    <st/>
    <de>0000-00-00</de>
    <re>0000-00-00</re>
    <cr>1460956936</cr>
    <sn>0</sn>
    <ty>1</ty>
    <s1>1200</s1>
    <s2>1400</s2>
    <s3>26400000</s3>
    <s4>30800000</s4>
    <la/>
  </db>
  <more>
    <number>10</number>
    <requirement>Hỗ trợ trong việc đào tạo các đối tác mới (Nhân viên) bằng cách giữ vững phong độ làm việc tốt nhất của bản thân và đưa ra lời khuyên và động viên khi cần thiết.&#13;
    Góp phần xây dựng một môi trường làm việc nhóm thân thiện hiệu quả bằng cách theo dõi, phát hiện các dấu hiệu thay đổi trong đạo đức nghề nghiệp, phong độ làm việc của các đối tác và báo cáo với quản lý cửa hàng.&#13;
    Mang lại cho mọi khách hàng những dịch vụ hoàn hảo nhất bằng cách làm việc với thái độ tôn trọng khách hàng và cố gắng đáp ứng tốt nhất những nhu cầu của họ.&#13;
    Làm việc theo các quy định và quy trình tiêu chuẩn của Starbucks, bao gồm việc quản lý tiền mặt, an toàn và an ninh, nhằm bảo đảm an toàn lao động cho mọi đối tác trong khi làm việc.&#13;
    Giữ môi trường làm việc sạch sẽ và có tổ chức để các đối tác khác có thể dễ dàng tìm thấy nguyên liệu và sản phẩm khi cần.&#13;
    Đi làm đều đặn và đúng giờ.&#13;
    Cung cấp những sản phẩm đồ ăn thức uống, cà phê xay rang có chất lượng cao và đồng đều bằng cách tuân thủ theo công thức và cách trình bày tiêu chuẩn của Starbucks, theo đúng vệ sinh an toàn thực phẩm.&#13;
    Nhận biết và nâng cao chất lượng làm việc của bản thân và của nhóm bằng các phương pháp quản lý hiện có.</requirement>
    <description>Làm việc với tinh thần học hỏi, trung thực, sở hữu niềm đam mê hiểu biết để giới thiệu về văn hóa, những giá trị cốt lõi, và nhiệm vụ của Starbucks cho Quý khách hàng. Giữ vững thái độ làm việc bình tĩnh và chuyên nghiệp trong những điều kiện khó khăn bất thường nhằm bảo đảm tiêu chuẩn hoạt động của cửa hàng và tạo tấm gương cho những thành viên khác.&#13;
    Đáp ứng nhu cầu của khách hàng và cửa hàng bằng cách liên tục theo dõi môi trường xung quanh và hoạt động của khách hàng. Trao đổi các thông tin trên với  Quản lý quán để đội quản lý có thể tạo ra một môi trường “thứ ba” thoải mái tiện lợi nhất cho quý khách hàng.</description>
  </more>
  <userapplied>
    <total>2</total>
    <strui>72,36</strui>
  </userapplied>
  <userhired/>
</information>
