<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<information>
  <db>
    <id>23</id>
    <ui>60</ui>
    <ci>60</ci>
    <ai>0</ai>
    <ti>Barista</ti>
    <ta/>
    <le>4</le>
    <ex>3</ex>
    <sa>2</sa>
    <lo>30</lo>
    <ca>15</ca>
    <vi>0</vi>
    <so>0</so>
    <st>2</st>
    <de>2016-06-27</de>
    <re>0000-00-00</re>
    <cr>1467003887</cr>
    <sn>0</sn>
    <ty>1</ty>
    <s1>800</s1>
    <s2>900</s2>
    <s3>17600000</s3>
    <s4>19800000</s4>
    <la>vi</la>
    <co>vn</co>
  </db>
  <more>
    <number>10</number>
    <description>Trao đổi thông tin, nhanh chóng, rõ ràng, và chính xác nhằm đảm bảo cửa hàng hoạt động hiệu quả nhất. Quản lý thông tin giữa các bộ phận theo chỉ định của Quản lý quán.&#13;
Góp phần xây dựng một môi trường làm việc nhóm thân thiện hiệu quả bằng cách theo dõi, phát hiện các dấu hiệu thay đổi trong đạo đức nghề nghiệp, phong độ làm việc của các đối tác và báo cáo với quản lý cửa hàng.&#13;
Làm việc với tinh thần học hỏi, trung thực, sở hữu niềm đam mê hiểu biết để giới thiệu về văn hóa, những giá trị cốt lõi, và nhiệm vụ của Starbuckscho quý khách hàng. Giữ vững thái độ làm việc bình tĩnh và chuyên nghiệp trong những điều kiện khó khăn bất thường nhằm bảo đảm tiêu chuẩn hoạt động của c</description>
    <requirement>Xây dựng mối quan hệ tốt đẹp với các nhóm đối tác thông qua việc thấu hiểu động lực làm việc, nhu cầu, mối quan tâm của từng cá nhân.&#13;
Trò chuyện, giao tiếp với khách hàng để hiểu thêm về nhu cầu của khách và của cộng đồng nơi cửa hàng đang hoạt động.&#13;
Đi làm đều đặn và đúng giờ.&#13;
Là hình mẫu cho thái độ đặt khách hàng lên hàng đầu, cung cấp những dịch vụ hoàn hảo nhất và quản lý các đối tác để họ cũng có thể cung cấp những dịch vụ chất lượng như thế.&#13;
Đáp ứng những nhu cầu khẩn cấp của cửa hàng bằng cách tận dụng những nguồn tài nguyên bên ngoài như Chương trình bảo vệ đối tác và tài sản, hay Nguồn tài nguyên đối tác và F&amp;B.</requirement>
  </more>
  <userapplied>
    <total>1</total>
    <strui>3</strui>
  </userapplied>
  <userhired/>
</information>
