<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<information>
  <db>
    <id>254</id>
    <ui>2102</ui>
    <ci>318</ci>
    <ai>0</ai>
    <ti>Nhân Viên Kinh Doanh</ti>
    <ta/>
    <le>2</le>
    <ty>1</ty>
    <ex>2</ex>
    <sa>1</sa>
    <sn>1</sn>
    <s1>5000000</s1>
    <s2>8000000</s2>
    <s3>227</s3>
    <s4>363</s4>
    <lo/>
    <co>vn</co>
    <ca>17</ca>
    <vi>0</vi>
    <so>0</so>
    <st>2</st>
    <pi>0</pi>
    <la>vi,en</la>
    <description/>
    <requirement/>
    <benefit/>
    <keyword/>
    <ad/>
    <location_id>153</location_id>
    <lat>0.000000</lat>
    <lng>0.000000</lng>
    <de>2016-10-07</de>
    <re>0000-00-00</re>
    <cr>1473239349</cr>
  </db>
  <more>
    <requirement>- Khảo sát và thâm nhập khách hàng khu vực được phân công.&#13;
- Tìm kiếm khách hàng tiềm năng; giao dịch và tìm hiểu nhu cầu khách hàng; Đàm phán thương thảo và bán hàng; Chăm sóc khách hàng,giải quyết những vấn đề phát sinh và duy trì mối quan hệ.&#13;
- Thực hiện các công đoạn của hoạt động bán hàng theo quy trình bán hàng đã được duyệt.&#13;
- Phối hợp thực hiện các hoạt động, chiến dịch marketing và quảng bá cho công ty.&#13;
- Lập báo cáo tình hình kinh doanh lên cấp trên hàng ngày, tuần, báo cáo tổng hợp tháng.</requirement>
    <description>-   Trình độ học vấn: Tốt nghiệp cao đẳng/ đại học chuyên ngành Kinh tế, Quản trị kinh doanh, Marketing.&#13;
-   Kỹ năng: đàm phán, thuyết phục, giải quyết vấn đề tốt, sáng tạo trong công việc; có khả năng làm việc nhóm và chịu được áp lực trong công việc; yêu thích kinh doanh và đam mê làm giàu.&#13;
-   Tính cách: Nhạy bén, hoạt bát, hòa đồng, khéo léo, tự tin có tinh thần trách nhiệm cao&#13;
-   Sử dụng vi tính thành thạo, anh văn giao tiếp tốt.&#13;
-   Ưu tiên có kinh nghiệm 01 năm trở lên trong lĩnh vực dầu nhớt, ô tô, xe máy hoặc 02 năm trong lĩnh vực kinh doanh khác.</description>
    <benefit>Quyền lợi được hưởng:&#13;
- Lương/ thưởng hấp dẫn tùy theo kinh nghiệm và năng lực của ứng viên (có thể đàm phán).&#13;
- Chế độ nghỉ phép năm, được đóng BHXH, BHYT, BHTN theo quy định của pháp luật do công ty chi trả 100%.&#13;
- Được đào tạo nghiệp vụ và kiến thức liên quan công việc tư vấn bán hàng về dầu nhớt.&#13;
- Môi trường làm việc năng động, thân thiện và chuyên nghiệp.&#13;
- Cơ hội thăng tiến cao.&#13;
- Hỗ trợ đi lại&#13;
- Thưởng theo doanh số&#13;
- Được nghỉ chiều Thứ 7 và Chủ nhật.</benefit>
    <keyword>Giao tiếp hiệu quả,Chịu được áp lực công việc,Kỹ năng chăm sóc khách hàng,Kỹ năng giải quyết tình huống,Tinh thần trách nhiệm</keyword>
  </more>
</information>
