<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<information>
  <db>
    <id>27</id>
    <ui>62</ui>
    <ci>62</ci>
    <ai>0</ai>
    <ti>Waiter/ Waitress</ti>
    <ta/>
    <le>2</le>
    <ex>2</ex>
    <sa>1</sa>
    <lo>30</lo>
    <ca>16</ca>
    <vi>0</vi>
    <so>0</so>
    <st/>
    <de>0000-00-00</de>
    <re>0000-00-00</re>
    <cr>1460956739</cr>
    <sn>0</sn>
    <s1>5000000</s1>
    <s2>7000000</s2>
    <ty>1</ty>
    <la/>
    <s3>227</s3>
    <s4>318</s4>
  </db>
  <more>
    <number>5</number>
    <requirement>Khiêm tốn, hóm hỉnh và “chất” như tên gọi, TukTuk là chuyến xe đầy đam mê và ngẫu hứng, đưa giác quan của thực khách đi qua những cung bậc tinh tế và đặc sắc nhất của ẩm thực Thái.&#13;
&#13;
Ấm cúng và đầy mời gọi giữa Sài Thành, TukTuk là một chốn nhỏ nơi con người cùng cảm xúc ẩm thực hội ngộ. Mắm Thái mặn mà. Cay nồng tỏi ớt. Chua chua dôn dốt xoài xanh. Lá chanh Kaffir thơm lừng. Nồng nàn hương xả. Giòn rụm cá trê chiên xù. Sừn sựt đu đủ khô bò. Bùi bùi nước dừa cơm nếp…Giữa không khí chộn rộn của phố phường đông đúc, những ly nước mát đầy cảm hứng sẽ xua tan đi cái nóng oi ả mang đến nguồn năng lượng để sẵn sàng xuống phố. Ngọt ngọt, chua chua, tan trong miệng là những cảm xúc vị giác sẽ không thể quên trong những món tráng miệng tại đây.</requirement>
    <description>TukTuk là tâm huyết của người yêu ẩm thực Thái hòa quyện trong sự chỉn chu trau chuốt ảnh hưởng từ ẩm thực Phương Tây. Đến TukTuk để thưởng thức hương vị Á Đông đậm đà quyến rũ trong một diện mạo hiện đại trên phông nền nội thất Bistro đầy cá tính.&#13;
&#13;
Đầy mùi vị. Giàu cảm xúc. Thanh lịch trong bình dị. Món ăn TukTuk hòa quyện khéo léo chất Thái đặc trưng cùng sự thấu hiểu sâu sắc khẩu vị Việt nam.&#13;
&#13;
Thực khách ngồi ở một góc nhỏ tại TukTuk để lắng nghe nhịp đập tân thời của Sài Gòn, để cảm nhận những tầng cảm xúc rất Thái, và để tình yêu đối với ẩm thực được thỏa mãn mọi cung bậc dù là tinh tế nhất...</description>
  </more>
  <userapplied>
    <total>4</total>
    <strui>36,31,41,54</strui>
  </userapplied>
</information>
