<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<information>
  <db>
    <id>310</id>
    <ui>287</ui>
    <ci>220</ci>
    <ai>0</ai>
    <ti>Assistant Housekeeping Manager</ti>
    <ta/>
    <le>5</le>
    <ty>1</ty>
    <ex>2</ex>
    <sa>1</sa>
    <sn>1</sn>
    <s1>0</s1>
    <s2>0</s2>
    <s3>0</s3>
    <s4>0</s4>
    <lo>30</lo>
    <co>vn</co>
    <ca>20</ca>
    <vi>0</vi>
    <so>0</so>
    <st>2</st>
    <pi>0</pi>
    <la>vi,en</la>
    <description/>
    <requirement/>
    <benefit/>
    <keyword/>
    <ad/>
    <location_id>21</location_id>
    <lat>10.778669</lat>
    <lng>10.778669</lng>
    <de>2016-11-08</de>
    <re>0000-00-00</re>
    <cr>1474453165</cr>
  </db>
  <more>
    <requirement>Xây dựng tiêu chuẩn chất lượng cao và vận hành một cách trôi chảy các công việc tại bộ phận Buồng. Chịu trách nhiệm đảm nhận việc giám sát các phần hành trong bộ phận khi trưởng bộ phận vắng mặt. Chịu trách nhiệm đào tạo cho các phần hành khác nhau dưới sự giám sát của mình. Chịu trách nhiệm về sự hài lòng của khách hàng theo tiêu chí chung của khách sạn. Phấn đấu đạt được và duy trì sự thỏa mãn của khách hàng và cư xử lịch sự với nhân viên. &#13;
</requirement>
    <description>- Chịu trách nhiệm giám sát các hoạt động hàng ngày tại bộ phận.&#13;
- Phối hợp với Trưởng bộ phận để thực hiện hiệu quả các công việc hành chính và thực hiện các công việc khác theo yêu cầu.&#13;
- Quan sát các khu vực công cộng, đảm bảo mọi thứ đều trong tình hoạt tốt.&#13;
- Giám sát khu vực tầng, thực hiện công việc một cách hiệu quả.&#13;
- Kiểm tra và ghi chú lại các thông tin cần thiết trong sổ nhật ký.&#13;
- Phân công lịch làm việc cho nhân viên theo tầng.&#13;
- Truyền đạt thông tin thông qua buổi họp ngắn với nhân viên mỗi sáng.&#13;
- Kiểm tra tình trạng phòng trống.&#13;
- Đảm bảo các phòng khách đến luôn ở trong tình trạng tốt.&#13;
- Giám sát nhân viên, đảm bảo an toàn, vệ sinh và kết hợp hài hòa giữa các nhân viên.&#13;
- Kiểm tra và nhắc nhở nhân viên chú ý đến những phòng có khách ở.&#13;
- Kiểm tra lịch làm việc của nhân viên trong suốt ca làm việc&#13;
- Liên hệ với bộ phận bảo trì khi có vấn đề cần hỗ trợ.&#13;
</description>
    <benefit> Làm việc trong môi trường năng động, chuyên nghiệp.&#13;
- Tham gia đóng các loại bảo hiểm (BHXH, BHYT, BHTN)&#13;
- Hỗ trợ ăn giữa ca.&#13;
- Thưởng tháng lương thứ 13.&#13;
- Các chế độ phúc lợi khác theo quy định của công ty.</benefit>
    <keyword>Giao tiếp hiệu quả,Kỹ năng chăm sóc khách hàng,Kỹ năng giải quyết tình huống,Tập trung trong công việc,Chịu được áp lực công việc,Tinh thần làm việc nhóm</keyword>
  </more>
  <userapplied>
    <total>1</total>
    <strui>908</strui>
  </userapplied>
</information>
