<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<information>
  <db>
    <id>367</id>
    <ui>4435</ui>
    <ci>369</ci>
    <ai>0</ai>
    <ti>Nhân viên giao hàng</ti>
    <ta/>
    <le>2</le>
    <ty>2</ty>
    <ex>1</ex>
    <sa>1</sa>
    <sn>0</sn>
    <s1>2000000</s1>
    <s2>5000000</s2>
    <s3>90</s3>
    <s4>227</s4>
    <lo>30</lo>
    <co>vn</co>
    <ca>35</ca>
    <vi>0</vi>
    <so>0</so>
    <st>2</st>
    <pi>0</pi>
    <la>en</la>
    <description/>
    <requirement/>
    <benefit/>
    <keyword/>
    <ad/>
    <location_id>253</location_id>
    <lat>10.793475</lat>
    <lng>10.793475</lng>
    <de>2016-10-29</de>
    <re>0000-00-00</re>
    <cr>1475148563</cr>
  </db>
  <more>
    <requirement>- Tuổi từ 18-30&#13;
&#13;
- Có xe máy, rành đường Sài Gòn&#13;
&#13;
- Tiếng Anh giao tiếp căn bản ( vì các bạn sẽ giao hàng cho khách nước ngoài)&#13;
&#13;
- Có smartphone chạy hệ điều hành iOS hoặc Android (vì bạn sẽ nhận đơn hàng từ ứng dụng di động)&#13;
&#13;
- Nhiệt tình, có trách nhiệm, ngoại hình dễ mến&#13;
&#13;
- Không ngại mưa nắng, lấy niềm vui của khách hàng làm động lực&#13;
&#13;
- Ưu tiên các bạn trẻ có tinh thần cầu tiến ham học hỏi, không ngại cọ xát thực tế để trưởng thành, có tố chất trở thành nhà quản lý.</requirement>
    <description>- Nhận hàng từ bạn mua hàng (shopper) và giao hàng tận nơi đến cho khách&#13;
&#13;
- Mặt hàng giao: hàng thực phẩm, hàng siêu thị nói chung&#13;
&#13;
-Thời gian làm việc: 9h - 21h. Nhân viên có thể chọn làm full time, part-time ca cố định (4-6-8 tiếng/ca) hoặc đăng ký làm theo thời gian rảnh linh động (tối thiểu ca 4 tiếng)</description>
    <benefit>-Lương từ 2tr - 5tr + thưởng theo năng suất + hỗ trợ 3G + hỗ trợ xăng&#13;
&#13;
-Sếp và đồng nghiệp siêu thân thiện, dễ thương và sẵn sàng chia sẻ kiến thức&#13;
&#13;
-Được đào tạo về kỹ năng mềm, công nghệ, giao tiếp với khách hàng, hỗ trợ rèn luyện Tiếng Anh, công ty sẵn sàng tạo cơ hội cho nhân viên phù hợp trở thành quản lý.&#13;
&#13;
-Việc nhận đơn hàng và giao hàng chạy trên nền tảng công nghệ hiện đại, hứa hẹn rất mới mẻ và thú vị đối với những bạn trẻ.&#13;
Gia nhập môi trường làm nhiều, ăn nhiều, chơi nhiều!</benefit>
    <keyword>Chịu được áp lực công việc,Tinh thần làm việc nhóm,Tinh thần trách nhiệm,Trung thực,Tự tin,Nhiệt tình,Tập trung trong công việc,Kỹ năng chăm sóc khách hàng,Giao tiếp hiệu quả</keyword>
  </more>
  <userapplied>
    <total>13</total>
    <strui>4430,4608,4651,4708,4195,5483,5741,6021,4660,7386,1773,7956,7976</strui>
  </userapplied>
</information>
