<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<information>
  <db>
    <id>500</id>
    <ui>7172</ui>
    <ci>419</ci>
    <ai>0</ai>
    <ti>Sale Admin kênh Retail</ti>
    <ta></ta>
    <le>2</le>
    <ty>1</ty>
    <ex>2</ex>
    <sa>1</sa>
    <sn>1</sn>
    <s1>0</s1>
    <s2>0</s2>
    <s3>0</s3>
    <s4>0</s4>
    <lo>30</lo>
    <co>vn</co>
    <ca>35</ca>
    <vi>0</vi>
    <so>0</so>
    <st>2</st>
    <pi>0</pi>
    <la>vi,en</la>
    <description></description>
    <requirement></requirement>
    <workhour></workhour>
    <benefit></benefit>
    <keyword></keyword>
    <ad></ad>
    <location_id>355</location_id>
    <lat>0.000000</lat>
    <lng>0.000000</lng>
    <de>2016-11-21</de>
    <re>0000-00-00</re>
    <cr>1477104878</cr>
  </db>
  <more>
    <requirement>1.	Nữ từ 22-30 tuổi&#13;
2.	Trình độ: Trung cấp, cao đẳng trở lên&#13;
3.	Cẩn thận, chính xác trong xử lý số liệu&#13;
4.	Có kinh nghiệm 2-3 năm trong vị trí tương tự, ưu tiên đã từng làm việc tại các công ty có hệ thống bán lẻ &#13;
5.	Nhanh nhẹn, học hỏi nhanh, có thể làm việc dưới áp lực cao, có tính linh hoạt, tinh thần trách nhiệm cao&#13;
6.	Kỹ năng xử lý excel trình độ cao, sẽ test khi phỏng vấn (một số kỹ năng cần có như Vlookup, Hlookup, Pivort Table, các hàm căn bản)&#13;
</requirement>
    <description>1.	Quản lý xử lý số liệu, có khả năng tạo format báo cáo cho phù hợp với nhu cầu của hệ thống&#13;
** Báo cáo bán hàng&#13;
** Báo cáo hàng tồn &#13;
** Báo cáo chương trình khuyến mãi&#13;
** Báo cáo hàng khuyến mãi&#13;
&#13;
2.	Vận hành những công việc hành chánh liên quan đến việc kinh doanh của team Retail&#13;
** Chuẩn bị những công cụ phục vụ cho việc bán hàng (POSM, sale tag, price tag, móc treo…)&#13;
** Hỗ trợ chuẩn bị mở cửa hàng mới&#13;
** Đảm bảo lương thưởng của hệ thống được gởi đi đúng thời hạn&#13;
&#13;
3.	Tổng kết, lưu trữ hồ sơ liên quan đến hệ thống bán lẻ&#13;
&#13;
4.	Theo dõi việc thực thi chương trình khuyến mãi tại cửa hàng, so sánh số liệu và phát hiện ra sai xót và có sự điều chỉnh khi cần thiết.&#13;
&#13;
5.	Chủ động tạo mối quan hệ tốt với cửa hàng trưởng &amp; nhân viên tại cửa hàng để có những hỗ trợ kịp thời trong công việc&#13;
&#13;
6.	Hiểu rõ sự vận hành kinh doanh của một cửa hàng bán lẻ trực thuộc hệ thống công ty, hỗ trợ cửa hàng đúng lúc trong việc kinh doanh khi có yêu cầu. Điều phối &amp; thực hiện chính các chương trình sale event định kỳ của công ty. &#13;
</description>
    <workhour></workhour>
    <benefit>Lương thưởng cạnh tranh&#13;
o	Môi trường làm việc chuyên nghiệp, nghiêm túc, ổn định và phúc lợi cao theo đúng năng lực. &#13;
o	Có chế độ ngày nghỉ theo quy định của luật lao động Việt Nam.&#13;
o	Bảo hiểm y tế, bảo hiểm xã hội&#13;
o	Được đào tạo trong suốt quá trình làm việc</benefit>
    <keyword>Chịu được áp lực công việc,Kỹ năng giải quyết tình huống,Trung thực,Tinh thần trách nhiệm</keyword>
  </more>
</information>
