<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<information>
  <db>
    <id>9</id>
    <ui>22</ui>
    <ci>22</ci>
    <ai>0</ai>
    <ti>Waiter/ Waitress</ti>
    <ta/>
    <le>2</le>
    <ex>2</ex>
    <sa>2</sa>
    <lo>30</lo>
    <ca>15,16,18</ca>
    <so>0</so>
    <st></st>
    <de>0000-00-00</de>
    <re>0000-00-00</re>
    <cr>1460957215</cr>
    <ty>1</ty>
    <s1>1000</s1>
    <s2>1200</s2>
    <sn>1</sn>
    <s3>22000000</s3>
    <s4>26400000</s4>
    <la></la>
  </db>
  <more>
    <number>20</number>
    <requirement>●CÁC ĐIỀU KIỆN BẮT BUỘC :&#13;
* Quốc tịch Việt Nam.&#13;
* Có thể làm việc tại Nhật Bản.&#13;
* Yêu cầu về kỹ năng :&#13;
1. Tốt nghiệp Đại học, cao đẳng chuyên ngành CNTT( yêu cầu gửi bản scan bằng tốt nghiệp đại học chuyên ngành CNTT)&#13;
2. Hoặc có 2 năm kinh nghiệm trở lên về PHP, Java, Perl, iOS, Android&#13;
3. Vượt qua kỳ thi test do Công ty tổ chức.&#13;
4. CV ứng tuyển tiếng anh hoặc tiếng nhật&#13;
5. Trên 2 năm kinh nghiệm phát triển SAP&#13;
6. Trên 2 năm kinh nghiệm phát triển ABAP</requirement>
    <description>Trợ cấp toàn bộ chi phí đi lại&#13;
Chi phí nhà ở do cá nhân tự trả (Công ty sẽ hỗ trợ tìm nhà ở)&#13;
+ Thời gian làm việc : Từ 10:00 đến 19:00 (8 tiếng/ngày)&#13;
+ NGÀY NGHỈ, PHÉP NĂM :&#13;
+ Nghỉ 2 ngày/ tuần(thứ bảy, chủ nhật), ngày lễ theo lịch Nhật&#13;
+ Nghỉ phép hàng năm, nghỉ phép hiếu hỉ.&#13;
Địa chỉ Liên hệ : 43D/23 Hồ Văn Huê, P.9, Q. Phú Nhuận, TP. Hồ Chí Minh&#13;
* Nơi làm việc : Tại Nhật Bản (Tokyo)&#13;
(JapanWorks)&#13;
&#13;
&#13;
■Chế độ phúc lợi&#13;
- Đóng đầy đủ tất cả các loại bảo hiểm xã hội (bảo hiểm y tế, chế độ lương hưu, bảo hiểm thất nghiệp, bảo hiểm tai nạn)&#13;
- Được phép sử dụng trang thiết bị y tế (phòng khám của các trung tâm bảo hiểm y tế)&#13;
- 1 năm khám sức khỏe một lần. Thực hiện tiêm phòng chống bệnh cúm.&#13;
- Được trao đổi về các vấn đề sức khỏe tâm sinh lý với các bác sỹ chuyên ngành &#13;
- Chế độ thăm hỏi khi ốm đau, hiếu hỉ &#13;
&#13;
※Với những người hiện đang sống tại Việt Nam:&#13;
Công ty sẽ chi trả toàn bộ tiền vé máy bay 2 chiều (Đến Nhật và về nước) &#13;
■Chế độ khác&#13;
-Trợ cấp tiền học tiếng Nhật tại Việt Nam&#13;
-Hỗ trợ xin cấp visa làm việc &#13;
- Hỗ trợ đóng bảo hiểm xã hội, xin visa cho gia đình (bố mẹ, con cái) &#13;
- Có thể sống tại khu nhà dành cho công nhân viên của công ty .&#13;
-Hỗ trợ việc học tập, nghiên cứu tại Nhật (Tiếng Nhật, Văn hóa Nhật, Văn hóa công sở …)</description>
  </more>
  <totalApplied>1</totalApplied>
</information>
