<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<information>
  <userinfo>
    <db>
      <id>17</id>
      <email>thue@gmail.com</email>
      <username>nha-hang-mon-hue</username>
      <name>Nhà hàng món Huế</name>
      <image/>
      <gender>0</gender>
      <dob>0000-00-00</dob>
      <is_newletter>0</is_newletter>
      <type>1</type>
      <status>1</status>
      <created>1454728836</created>
      <im>17_mon-hue-logo.jpg</im>
      <category>14</category>
      <size>1</size>
      <phone>083826 5777</phone>
      <address>214 Lê Văn Sỹ, Quận 3</address>
      <city>30</city>
      <website>http://www.nhahangmonhue.vn/</website>
      <facebook>https://www.facebook.com/nhahangmonhue.vn/?fref=ts</facebook>
      <fb_load_newfeed>2</fb_load_newfeed>
      <fb_load_photo>2</fb_load_photo>
    </db>
  </userinfo>
  <more>
    <about>Thương hiệu nổi tiếng Món Huế của chúng tôi là chuỗi nhà hàng ăn tại chỗ, cung cấp thức ăn Việt Nam an toàn sức khỏe, hương vị hoàng gia, thường được xem như là đặc trưng ẩm thực Huế. Chúng tôi phục vụ món ăn bằng cách sử dụng công thức nấu ăn bí mật gia truyền của chúng tôi . Điểm mạnh nổi trội là về  hương vị, an toàn thực phẩm và nguồn cung ứng thực phẩm trực tiếp, giúp Món Huế có hơn 50 món ăn khác biệt nhau với giá cả phải chăng, đáp ứng khẩu vị khác nhau của mọi khách hàng và khuyến khích khách hàng ghé đến thường xuyên.&#13;
&#13;
Hơn 60 nhà hàng Món Huế mở cửa từ 6 giờ sáng đến 22 giờ, đếu có địa điểm thuộc các khu vực có lưu lượng dân số đông trên khắp thành phố Hồ Chí Minh, chẳng hạn như khu thương mại, cao ốc văn phòng, trung tâm mua sắm, căn hộ khu phức hợp và trường học. Các nhà hàng đều rộng thoáng với diện tích trung bình 200 mét vuông, tạo nên không gian hoàn hảo cho nhu cầu giải trí ăn uống của khách hàng mục tiêu, cụ thể là gia đình trung lưu, nhân viên công sở và sinh viên.</about>
    <whyworkus>Đối với những khách hàng đôi khi quá bận rộn để đến thưởng thức tại nhà hàng Món Huế, chúng tôi cung cấp dịch vụ mang thức ăn giao đến nhà, nhanh chóng và chuyên nghiệp.&#13;
&#13;
Nhờ vào nhiệt tình và quý mến của khách hàng đối với thương hiệu Món Huế, chúng tôi hy vọng sẽ tăng số lượng các nhà hàng Món Huế từ con số 53 trong năm 2015 và sẽ cao hơn nữa trong thời gian sắp tới .</whyworkus>
  </more>
  <userbanner>17_mon-hue-cover.jpg</userbanner>
  <totalJob>2</totalJob>
</information>
