<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<information>
  <userinfo>
    <db>
      <id>2581</id>
      <email>tranthihuyenngan191197@gmail.com</email>
      <username/>
      <name>Trần Thị Huyên Ngân</name>
      <im>2581_10418847-635712676577001-7969022762991596375-n.jpg</im>
      <gender>2</gender>
      <phone>01695527345</phone>
      <address>488 Lí Thái Tổ, Phường 10, Quận 10, TPHCM</address>
      <city>30</city>
      <dob>1997-11-19</dob>
      <type>2</type>
      <status>1</status>
      <created>1473685148</created>
      <dayleft>0</dayleft>
      <page>0</page>
      <is_received_email>0</is_received_email>
      <last_signin>1473685148</last_signin>
      <day>19</day>
      <month>11</month>
      <year>1997</year>
      <country>vn</country>
      <skype/>
      <facebook/>
      <is_newletter>0</is_newletter>
      <fb_load_newfeed>1</fb_load_newfeed>
      <fb_load_photo>1</fb_load_photo>
      <city_text_vi>Hồ Chí Minh</city_text_vi>
      <city_text_en>Ho Chi Minh City</city_text_en>
      <lat>10.8279001</lat>
      <lng>106.6695937</lng>
    </db>
  </userinfo>
  <experience>
    <n_582>
      <id>582</id>
      <title>Copywriter</title>
      <level>1</level>
      <cmpname>AHA Social &amp; Digital Agency</cmpname>
      <city>TPHCM</city>
      <country>Việt Nam</country>
      <from>6/2016</from>
      <to>9/2016</to>
    </n_582>
    <n_584>
      <id>584</id>
      <title>Marketing Offline Member</title>
      <level>1</level>
      <cmpname>Linking All Professions 2016</cmpname>
      <city>TPHCM</city>
      <country>Việt Nam</country>
      <from>4/2016</from>
      <to>11/2016</to>
    </n_584>
  </experience>
  <education>
    <n_416>
      <id>416</id>
      <school>ĐH Kinh Tế TPHCM</school>
      <degrees/>
      <fieldofstudy>Du Lịch</fieldofstudy>
      <from>2015</from>
      <to>2016</to>
    </n_416>
  </education>
  <user_cv>
    <db>
      <ui>2581</ui>
      <title>Digital Marketing Manager</title>
      <experience>1</experience>
      <category>14,15,16,17,18,19,20,26,27,28,29,30,31,35,36</category>
      <type>2,3,4,5,6</type>
      <level>1,2,3,4</level>
      <lang>vi,en</lang>
      <s1>3000000</s1>
      <salary>1</salary>
      <about>CÔ GÁI 3T, BẠN ĐÃ BIẾT CHƯA?&#13;
3T chính là 3 TỪ ĐỂ NÓI VỀ CON NGƯỜI MÌNH:  Tận tâm-Trách nhiệm-Tích cực. Mình sẽ nói rõ hơn, đừng bỏ lỡ nhé.&#13;
   Thứ nhất, TẬN TÂM? Không làm thì thôi, đã làm thì làm cho máu. Với bất cứ trách nhiệm mình nhận, mình luôn làm hết mình, còn nếu cảm thấy mình không thể làm được, mình sẽ tự từ chối trách nhiệm. Mình không thích nhận rồi không làm được, như thế rất mất uy tín.&#13;
   Thứ hai, mình là một người có TRÁCH NHIỆM, cả công việc và trong các mối quan hệ với mọi người. Mình từng trong hoàn cảnh dealine nhóm dí sát nút và cả những khó khăn khi làm bài nhóm, nhiều lúc suy nghĩ muốn bỏ cuộc, nhưng lại nghĩ đến sự cố gắng của các thành viên trong nhóm nên mình vẫn cố gắng để vượt qua, bởi mình không muốn những đóng góp của các thành viên trong nhóm bị hủy bỏ chỉ vì lợi ích cá nhân của mình.&#13;
   Cuối cùng, TÍCH CỰC? Mình chọn nó khi nói về bản thân mình vì có thể ngày hôm nay thật là tồi tệ đối với mình, nhưng mình luôn suy nghĩ tích cực để tự tạo động lực cho bản thân, giúp mình sống lại ngày mai. Có thể mình không giỏi để có thể tạo động lực giúp thay đổi cả một cuộc đời của mọi người, nhưng ít ra mình có thể giúp bản thân mình vượt qua những khó khăn, những trở ngại mà mình từng nghĩ mình sẽ không bao giờ với tới được. Hãy cho phép mình được hạnh phúc bằng cách luôn sống tích cực. Đó là quan điểm sống của mình.&#13;
-------------------------------&#13;
   Đó là 3T của mình, nhưng liệu điều đó có đủ để hiểu Cô Gái này? Đừng dừng lại nhé, điều bất ngờ ở cuối cùng :D&#13;
   Cô gái thích gì? Viết lách. Mỗi khi ngồi một Cô gái hay viết ra những cảm xúc của mình. Đương nhiên chẳng thể siêu việt như nhà văn đâu, nhưng những cảm xúc đó khi được viết ra, khiến cô cảm thấy thoải mái. Hạnh phúc với điều mình thích, tại sao không?&#13;
   Cô gái ghét gì? Ghét sự giả dối. Vì vậy, cô gái luôn làm việc và sống một cách thật rõ ràng, không dối trá, không lừa lọc. Cô tin điều mình làm là đúng. </about>
      <skill>  Mình có tham gia một số hoạt động như : tình nguyện viên Celadon Dream Run, thành viên tổ chức truyền thông và tiếp tân cho chương trình CMO CAREER 2016, tham gia chương trình Khám Phá Sự Năng Động-Điểm bật tư duy, khóa học Tôi có một não bộ tuyệt vời,... Và tiêu biểu khi được làm thành viên tổ chức chương trình CMO CAREER 2016. Khi mình tham gia làm thành viên truyền thông, mình đã được cùng các bạn lên kế hoạch để chương trình được biết đến rộng rãi nhất. Cùng với đó tự viết những bài truyền thông sao cho thật độc mà vẫn truyền tải hết nội dung truyền thông của chương trình, cuối cùng là mình được phân công lên ý tưởng thiết kế bàn truyền thông thật sáng tạo để thu hút mọi người.&#13;
  Tiếp đó, mình tham gia công ty AHA Social &amp; Digital Agency với vai trò Copywriter. Những tháng làm việc ở đây cho mình rất nhiều kinh nghiệm, giúp mình nhận và khai phá ra những khả năng mà mình chưa bao giờ nhận ra ở chính bản thân mình. Từ đây, mà mình hiểu rõ hơn về Digital Marketing và cũng đã có những trải nghiệm nhất định về nghề. Làm với điều mà mình đam mê, đó là hạnh phúc.</skill>
      <keyword>Nhiệt tình,Trung thực,Chịu được áp lực công việc,Tập trung trong công việc,Kỹ năng chăm sóc khách hàng,Kỹ năng giải quyết tình huống,Tinh thần làm việc nhóm</keyword>
    </db>
  </user_cv>
  <appliedjob>
    <total>1</total>
    <strjo>251</strjo>
  </appliedjob>
</information>
