<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<information>
  <userinfo>
    <db>
      <id>3815</id>
      <email>huynhkhanhlinh182@yahoo.com.vn</email>
      <username/>
      <name>Huỳh Khánh Linh</name>
      <im>3815_14302520-1600880793545515-1871740708-n.jpg</im>
      <gender>2</gender>
      <dob>1998-2-12</dob>
      <deactive>0</deactive>
      <type>2</type>
      <status>1</status>
      <created>1474864505</created>
      <day>12</day>
      <month>2</month>
      <year>1998</year>
      <last_signin>1474864505</last_signin>
      <phone>0903972832</phone>
      <address>296 Đội Cung P.9 Q.11</address>
      <country>vn</country>
      <city>30</city>
      <skype></skype>
      <facebook></facebook>
      <is_newletter>0</is_newletter>
      <is_received_email>0</is_received_email>
      <fb_load_newfeed>1</fb_load_newfeed>
      <fb_load_photo>1</fb_load_photo>
      <city_text_vi>Hồ Chí Minh</city_text_vi>
      <city_text_en>Ho Chi Minh City</city_text_en>
      <lat>10.76154</lat>
      <lng>106.645051</lng>
    </db>
  </userinfo>
  <education>
    <n_627>
      <id>627</id>
      <school>UEF - Đại học kinh tế tài chính </school>
      <degrees/>
      <fieldofstudy/>
      <from>2016</from>
      <to>2021</to>
    </n_627>
  </education>
  <user_cv>
    <db>
      <ui>3815</ui>
      <title>Nhân viên phục vụ </title>
      <experience>7</experience>
      <category>14,15,27</category>
      <type>2,5</type>
      <level>1</level>
      <lang>vi,ch</lang>
      <s1>3000000</s1>
      <salary>1</salary>
      <about>Chào quý anh chị em tên là Huỳnh Khánh Linh, sở thích của em là nhiếp ảnh.  Hiện tại em đang là sinh viên năm nhất của trường đại học Kinh tế tài chính TP.HCM, chuyên ngành Marketing. Mục tiêu của em là đang tìm kiếm một công việc phù hợp với bản thân, một môi trường làm việc tốt để học hỏi kinh nghiệm của các anh chị trước khi chính thức bước ra đời, cũng như tăng thêm thu nhập cho gia đình, phụ giúp cho ba mẹ. &#13;
Với một mục tiêu là được tìm kiếm và phát huy hết khả năng của mình trong môi trường làm việc. Vì một mục tiêu tìm kiếm môi trường làm việc đầy kinh nghiệm, thân thiện, chăm chỉ.... em đã quyết định ứng tuyển vào công ty của quý anh chị để có cơ hội được tham gia vào đội ngũ nhân viên năng động của công ty mình. Hi vọng anh chị sẽ chấp nhận đơn xin ứng tuyển này để em được một lần cơ hội bước chân vào công ty mình,  để có cơ hội được trải nghiệm cuộc đời, để được quý anh chị đào tạo trở thành một nhân viên kinh nghiệm. Em hứa sẽ làm việc hết sức mình thực hiện công việc của mình, chắc chắn rằng anh chị sẽ không hối hận vì đã có một người nhân viên như em. &#13;
&#13;
Cám ơn quý anh chị, thân chào.&#13;
</about>
      <skill>- Làm việc nhóm&#13;
- Giao tiếp&#13;
- Tự nhận thức bản thân&#13;
- Chăm sóc khách hàng</skill>
      <keyword></keyword>
    </db>
  </user_cv>
  <savedjob>
    <total>6</total>
    <strjo>165,292,219,168,222,64</strjo>
  </savedjob>
</information>
