<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<information>
  <userinfo>
    <db>
      <id>4012</id>
      <email>thuhuong.kt8a@gmail.com</email>
      <username/>
      <name>Phạm Thị Thu Hương</name>
      <im>4012_14449752-756600694480409-2143279963862212704-n.jpg</im>
      <gender>2</gender>
      <phone>0908487639</phone>
      <address>14/13/47 Thân Nhân Trung, p13, q Tân Bình</address>
      <city>30</city>
      <dob>1994-10-6</dob>
      <type>2</type>
      <status>1</status>
      <created>1474949605</created>
      <dayleft>0</dayleft>
      <page>0</page>
      <day>6</day>
      <month>10</month>
      <year>1994</year>
      <country>vn</country>
      <skype></skype>
      <facebook></facebook>
      <is_newletter>0</is_newletter>
      <is_received_email>0</is_received_email>
      <fb_load_newfeed>1</fb_load_newfeed>
      <fb_load_photo>1</fb_load_photo>
      <city_text_vi>Hồ Chí Minh</city_text_vi>
      <city_text_en>Ho Chi Minh City</city_text_en>
      <lat>10.802952</lat>
      <lng>106.642138</lng>
    </db>
  </userinfo>
  <user_cv>
    <db>
      <title>Thu Ngân</title>
      <experience>1</experience>
      <category>14</category>
      <type>1</type>
      <level>2</level>
      <lang>vi,en</lang>
      <skill>kế toán, vi tính văn phòng, anh văn giao tiếp</skill>
      <ui>4012</ui>
      <s1>4000000</s1>
      <salary>1</salary>
      <about>Tôi tốt nghiệp Cử nhân chuyên ngành Kế toán tại trường ĐH Công Nghiệp TP.HCM. Sau khoảng thời gian thực tập, tôi đã được nhận vào vị trí học việc tại Công ty TNHH Kiểm Toán CPA.Với 9 tháng làm việc tôi đã tích lũy được nhiều kinh nghiệm như:&#13;
 +Thu thập xử lý thông tin, số liệu kế toán, các chứng từ kế toán thông qua các nghiệp vụ kinh tế phát sinh.&#13;
 + Hạch toán thu nhập, chi phí, công nợ, khấu hao, thuế GTGT,  báo cáo Thuế.&#13;
+ Kiểm tra sự cân đối giữa số liệu kế toán chi tiết và tổng hợp, số dư cuối kỳ hợp lý và khớp với báo cáo chi tiết.&#13;
+ In, đóng sổ các sổ chi tiết và tổng hợp.&#13;
+ Ngoài ra tôi sử dụng thành thạo tin học văn phòng, phần mềm kế toán.&#13;
Tôi cũng hiểu ngoài những yêu cầu trên, vị trí Quý công ty đang tuyển dụng còn đòi hỏi người có kỹ năng làm việc độc lập cũng như làm việc theo nhóm, có tinh thần trách nhiệm và chịu được áp lực cao trong công việc.&#13;
Với những khả năng và tính cách trên, tôi tin mình có thể đảm nhận tốt vị trí yêu cầu tại Quý công ty. Tôi rất mong Quý công ty có thể sắp xếp cho tôi có 1 buổi phỏng vấn để trình bày rõ hơn khả năng của mình.&#13;
&#13;
 (Thông tin liên hệ: Thu Hương 0908 487 639) Xin cảm ơn và trân trọng kính chào!</about>
      <keyword></keyword>
    </db>
  </user_cv>
  <appliedjob>
    <total>5</total>
    <strjo>334,275,259,107,249</strjo>
  </appliedjob>
</information>
