<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<information>
  <userinfo>
    <db>
      <id>4436</id>
      <email>httngan35@gmail.com</email>
      <username/>
      <name>Huỳnh Ngân</name>
      <im>4436_14457523-935589836547457-42387085836649808-n.jpg</im>
      <gender>2</gender>
      <dob>1997-5-3</dob>
      <deactive>0</deactive>
      <type>2</type>
      <status>1</status>
      <created>1475150187</created>
      <day>3</day>
      <month>5</month>
      <year>1997</year>
      <last_signin>1475150187</last_signin>
      <phone>01687777538</phone>
      <address>hẻm 287. Âu Dương Lân, phường 2, quận 8</address>
      <country>vn</country>
      <city>30</city>
      <skype/>
      <facebook/>
      <is_newletter>0</is_newletter>
      <is_received_email>0</is_received_email>
      <fb_load_newfeed>1</fb_load_newfeed>
      <fb_load_photo>1</fb_load_photo>
      <city_text_vi>Hồ Chí Minh</city_text_vi>
      <city_text_en>Ho Chi Minh City</city_text_en>
      <lat>10.7429759</lat>
      <lng>106.6862524</lng>
    </db>
  </userinfo>
  <education>
    <n_732>
      <id>732</id>
      <school>Đại học Tôn Đức Thắng</school>
      <degrees/>
      <fieldofstudy>Quản trị kinh doanh</fieldofstudy>
      <from>2015</from>
      <to>2019</to>
    </n_732>
  </education>
  <user_cv>
    <db>
      <ui>4436</ui>
      <title>Nhân viên phục vụ </title>
      <experience>7</experience>
      <category>14,15,29,31</category>
      <type>2,4,6</type>
      <level>1,2</level>
      <lang>vi,en</lang>
      <s1>1500000</s1>
      <salary>1</salary>
      <about>Tôi muốn được làm việc ở nơi có thể tạo ra một không gian gắn kết với khách hàng, mang đến những hương vị đặc trưng riêng biệt của sản phẩm đến  khách hàng. Xem khách hàng không chỉ đến quán thưởng thức món ăn, nước uống, giải trí cùng bạn bè mà là nơi họ cảm thấy thân thuộc, khơi gợi những cảm hứng trong cuộc sống của họ, truyền động lực cho họ. Tôi là người ôn hòa,vui vẻ, kiềm chế cảm xúc bản thân khá tốt, dễ hòa nhập và làm việc với nhiều người.Tôi là người hay bận tâm  về cảm xúc của người khác, thường hay quan sát và tự hỏi người đó đang như thế nào.Tôi  thường suy nghĩ rất nhiều trước khi ra quyết định hay  nói  một  điều gì đó với  người  khác, tôi thường có xu hướng hành động hơn dùng lời nói để giải quyết vấn đề. Tôi là người có hơi thiên hướng về nghệ thuật nên  tâm  hồn tính cách khá phóng khoáng, với những điều đơn giản hay bắt gặp ở cuộc sống thường ngày cũng  tạo  nên  những cảm xúc và cảm  hứng trong tôi. Đôi lúc tôi cảm nhận được sự  nổi loạn bên trong con người mình, tôi thích làm những điều khác biệt và bản thân cho là phù hợp, không hay chạy theo trào lưu của mọi người. Không muốn người khác đánh giá và gò bó bản  thân vào một khuôn mẫu nào cả.</about>
      <skill>Lãnh đạo, Làm việc nhóm, Lắng nghe,...</skill>
      <keyword/>
    </db>
  </user_cv>
  <appliedjob>
    <total>1</total>
    <strjo>222</strjo>
  </appliedjob>
</information>
