<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<information>
  <userinfo>
    <db>
      <id>4838</id>
      <email>nevertoolatetostudy@gmail.com</email>
      <username/>
      <name>Huỳnh Thị Kiều Hoa</name>
      <im>1475543914_huynh-thi-kieu-hoa.png</im>
      <gender>2</gender>
      <phone>0949936773</phone>
      <address>Chung cư B1 Trường Sa, số 2-10, đường Trường Sa P17 Quận Bình Thạnh</address>
      <city>30</city>
      <dob>1997-6-30</dob>
      <type>2</type>
      <status>1</status>
      <created>1475543913</created>
      <dayleft>0</dayleft>
      <page>0</page>
      <day>30</day>
      <month>6</month>
      <year>1997</year>
      <country>vn</country>
      <skype/>
      <facebook/>
      <is_newletter>0</is_newletter>
      <is_received_email>0</is_received_email>
      <fb_load_newfeed>1</fb_load_newfeed>
      <fb_load_photo>1</fb_load_photo>
      <city_text_vi>Hồ Chí Minh</city_text_vi>
      <city_text_en>Ho Chi Minh City</city_text_en>
      <lat>10.7929023</lat>
      <lng>106.7042128</lng>
    </db>
  </userinfo>
  <user_cv>
    <db>
      <title>Nhân viên phục vụ</title>
      <experience>1</experience>
      <category>14,15,17,31</category>
      <type>2,4,5</type>
      <level>2</level>
      <lang>vi,en</lang>
      <skill>Time management and Self Management. Hiện tôi là sinh viên năm 2 trường Đại học Ngoại thương, tôi biết chương trình học của tôi hơi nặng nhưng tôi vẫn sắp xếp thời gian để vừa học vừa làm. Chắc chắn là có sự đánh đổi rồi, nhưng tôi vẫn ưu tiên công việc lên hàng đầu vì tôi học được những điều thiết thực trong đời sống mà sẽ giúp ích cho tôi trong tương lai còn việc học thì mặc dù tôi không đầu từ vào các con điểm nhưng tôi đã làm hết khả năng của mình và tôi hiểu những gì tôi học không đơn thuần là chỉ biết. Quản trị bản thân cũng rất quan trọng. Thời gian thì ai cũng như nhau thôi 1 ngày 24 giờ nhưng vấn đề là ở chính bản thân mình có thực hiện hay không nữa ấy. Kĩ năng giải quyết vấn đề và cách giao tiếp của tôi cũng rất tốt. Tôi đọc nhiều sách về làm người đối nhân xử thế nên tôi rất bình tinh để giải quyết mọi tình huống khó khắn, đăc biệt là đối với  khách hàng của mình,</skill>
      <ui>4838</ui>
      <s1>4000000</s1>
      <salary>1</salary>
      <about>Tôi cảm thấy mình là người hoà đồng, thân thiệt, tôi là người bắt chuyện trước khi gặp người lạ và rất cở mở khi nói chuyện với mọi người. Tôi cảm thấy mình dễ tính với người khác nhưng rất khắc nghiệt với bản thân. Tôi rất dễ thích nghi với hoàn cảnh và môi trường làm việc mới. Đồng thời tôi cũng rất siêng năng và ý chí chịu đựng cao. ^^. Tôi thấy mình còn là người support tốt nữa. </about>
      <keyword/>
    </db>
  </user_cv>
  <appliedjob>
    <total>2</total>
    <strjo>181,279</strjo>
  </appliedjob>
  <education>
    <n_966>
      <id>966</id>
      <school>Đại học Ngoại thương TPHCM</school>
      <degrees>Đại học chính quy chương tình Chất lượng cao bằng Tiếng Anh ( chưa tốt nghiệp) </degrees>
      <fieldofstudy>Quản trị kinh doanh quốc tế</fieldofstudy>
      <from>2015</from>
      <to>2019</to>
    </n_966>
  </education>
</information>
